【集中討論】4點鐘黑警例行記者會

9up大會

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

冷處理

又要聽你班高薪低能讀稿

鮑魚刷頭

不推文回覆

點解今日有即時傳譯

話人目無王法
原來popo真係當左自己服務皇帝

#警察記招
記者會警方代表：
警務處助理處長麥展豪
警察公共關係科總警司謝振中
有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華
警察公共關係科高級警司江永祥
東九龍總區高級警司傅逸婷
#rthk

仲諗緊點解無人開POST

第一張相又P得幾好喎

d popo 搵返粒彈頭未

聽到即時打個窒

唔好推, 主要睇臨尾 Q&A
不過都係 cctv , 新華社問多

佢話咩以為香港有轉機，好政治化囖

陷阱

向市民

唔撚睇啦屌咪又係果d

大話記者會有乜好討論

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

又老屈

q&a可唔可以講聲

佢地上網搵定自己影

細龜來了

想FASTFORWARD 去Q&A

屌 又係讀稿都唔識稿

又睇片

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

冷處理, 估到哂講咩

你地卧底扔呢可能

果然有氣槍圖

係撚市民咩 果個黑社會黎

9upper

邊個著火

雞尾酒義士比鬼影左大頭

啲相係咪有鬼影？
咁撚近？頭先鐵鍊綁磚頭嗰張

令到佢地著火

點解d圖同連登相一樣

咁你地射爆眼呢？？？

佢係咪有幻覺啊

又玩剪片
剪得果幾秒

冷處理啦 除非係有假既

無人想理 黑警依家講咩都洗唔到底
建議全場轉講蝗語 俾央視日夜loop

唔好推

屌你啦 又剪頭剪尾

唔知佢地用左幾多時間剪片呢

叫你朗誦咩屌你
同好假既肥仔有咩分別?

全部tvb

其實記者會算唔算深藍嘅同溫層

試下cap其他啦 淨係cctvb

想問popo點睇尋晚新城市廣場既市民見到full gear既示威者果陣不斷歡呼

Q and A 通知聲lol

又黎選擇性播片

你地個李蛇都識話片段唔能夠反映事實全部啦
仲播咩片

自然反應

唔播落的士打人

erererer
呢方面ererere我地ererre暫時呢erer係冇資料係手ererer

今日瘋狂抹黑

真係好撚可恥

又黎唱衰手足

又剪頭剪尾

今日份稿做乜鳩

我都好想知,記者自己都冇報真係UP得就UP

聽到悶

又話唔睇

唔想聽廢話

喂，係的士拎盾出黎唔播既喂

d用詞咁撚共產黨

9UP 大會又黎
又係個唐氏仔出黎講

mute左

q and a先聽

自慰燈柱

大家唔好笑
冷靜分析佢地有邊D係FAKE NEWS 同 播尾唔播頭

可以講有9成都係假

今天的我 打到昨天的我

上黎偷相落返credit啦屌！

我地剪番段片應該勁佢地好多
下次播

好想聽到有記者大叫 無事喎

真係好似

黑社會打人唔講, 果然係黑社會黎

剩係播cctvb d片

快d Q&A

二陂坊
黑社會喎

4點洗腦大會

你地份工寫到明要保護市民財產添呀
有冇保護到呀咁 事實咪又係相反

errrrrrrrrr個班都係暴徒!

光明正大保護黑社會

你講係黑社會既

所以佢地抹黑係無用

其實佢地而家播呢D 已經根本無人會在乎

麻煩Q&A再叫我THX

二陂坊果到 愈睇愈覺得做得好岩

其實呢個press con接觸面有幾wide ?

麻雀館=店鋪

痳煩民間記者會post返d片出黎

其實俾藍絲打吓飛機

得啲藍屍廢老先會信

幫我地數戰績

點解尋晚果個麻雀館,
裡面有條仔.
個樣點都唔夠18歲.

咁喳?
警察抆槍又係點?

點解聽起嚟好似喺度幫我哋數緊功績咁

我只會覺得d狗愈黎愈仆街

紅隧職員妹妹都話唔驚.見到防暴仲驚

同支那既飛機片一樣

點解唔cap埋黑社會啊？？

敵人反對

講到黑社會咁慘
幾時賣埋軍火比佢地保衛社團呀

讀稿唔該讀快少少

免晒疫
每日4點睇國際笑話

啊麥狗講野好撚難頂

瘋狂狙擊

花雞繩？

連登仔同CCTV

睇嚟都無意義 垃圾記者會

今日有無電光火石同大萬伏特呢

同埋偽中立撚

常用既防暴

食屎啦又9up
對撚住721又唔撚出手，唔撚拉

成撚日話致命武器
屌你老母 你拎槍架
邊個大殺傷力啲呀仆街？

快啲到Q&A問721點解唔開槍

又去片

想睇下記者點發揮

無保護裝備
但有圓盾

敵人在意既野, 一定要繼續落去

記者可唔可以幫手問吓

點睇d街坊拍哂手迎接你地所謂嘅“暴徒”返嚟
而相反巴士上面嘅普通市民見到警察就咁驚咁恐懼
仲要去到邊一區都比街坊鬧
究竟邊一邊先係暴徒？

係咪認左條紋身仔係同事???

tvb去片但影住謝振中

有盾有棍有炮=冇裝

嗱，都話留翻今日先講啦

冇人同你和平示威啦

有盾有胡椒噴霧有槍
佢啱先話咩話？ 冇保護？

琴晚話遮都係政命性武器呀

荃灣搞麻雀館係咪臥底做？

可唔可以交代下上星期冇警察就和平散平，今個星期出警察就有衝突

唔會割, 做得好.

點解會有紋身?

仲有頭盔

麥SIR：
- 激動示威者胡作非為目無皇法，暴力升級
- 上星期無用催淚彈以為有轉機，但示威者令社會失望再陷入混亂
- 暴徒打住和平集會的旗號將暴力升級，根本志不在此
- (相片) 話佢地蓄意傷人，設陷阱縱火
- 在廣泛地區暴徒向記者、市民、警方掟大量既汽油彈同鐵支、鋼珠、彈珠、有鐵鏈既磚，用3-4 呎長既鐵通攻擊警車，係高處攻擊警車、有記者中汽油彈
- (播片) 襲擊意見不同的市民、噴漆、用雷射筆射
- 大量黑衫暴徒攻擊市民
- 唔通咁就係義士？以勇武掩飾暴行
- 聲稱唔會破壞私人財產，但剛剛相反，係觀塘鋸燈柱
- 星期日無法無天，有人在二陂坊破壞店舖和娛樂場所
- 在紅磡破壞海底隧道收費亭

手頭上冇資料
答唔到你

背隻流血流到成身都係

唔知D 市民流血流到成面都係又點睇呢

其實冇明文唔俾紋

貼曬堂
勇武手足，我哋多謝你

又cut

勇武做得好好

推到記者問

錫脆低個男人之前cut左

記住唔好CUT走踢開市民個到呀!

又CUT左個尾.

相又冇 任佢吹

有紋身唔敢貼相？

有冇版權問題架

桶一下咁少既， 如果要攞佢命就唔係一下啦！

唔播後面

黑警升級就得，我哋升級就唔得
都出到水炮車，唔通仲手無寸鐵呀?

制服之內就可以

佢較左段低清又蒙既黎播
仲要剪埋踢人果段

打黑社會就咁快去到 佢地斬人就慢慢去放人

岩岩好去到睇人個個位就cut左

播到踢人前就停

真係藍絲洗腦大會🌚

停呢個位
唔播埋 伸人一腳果下

學記者咁講
不如下次出稿啦
浪費晒D Q&A時間

唔係手無寸鐵咁係咪準備用實彈射人喇？

荃灣果位手足被斬手腳又唔講

又係cut頭cut尾,收皮啦

其實好似著左制服 遮到既話就得

又cut頭cut尾

又唔播埋踢個阿叔個段

又cut走D片, 你唔播多十秒?

CUT 得好辛苦架

盾牌碎？

點擊碎? 我無睇到既?

好樣衰

記者叫佢地播埋啦

咁黑警用腳踢人呢！！！

加咗好多不必要嘅形容詞
咁樣製造輿論就有說服力喇咩?

推

唔係俾我們睇
係俾游離派睇，大家記住幫父母消毒

tvb好似播呢段

當呢到支那？
唔播當無發生

屌你 個盾碎撚左?
相呢

你份糧包埋架柒頭

核彈都唔會割, 義士做得好.

有市民比汽油彈燒傷

原來用長身工具遠攻係有用嘅

一腳伸落阿伯度呢?

好撚垃圾

豆腐做 算係咁

無資料喺手, 事主可以報警。

仲睇?

英勇

肯定有，CNN攞片都要搵貼主
佢地就咁網上DOWN返黎仲要自己EDIT過
不過軍政府有槍你都吹佢唔脹

睇片 4個個背都唔見有血

記者唔該

電光火石

今日佢地講野好似冇咩氣勢 扮可憐？？

大家等睇記者提問先睇啦
前面比深藍睇

咁都有得洗白

英勇屌你老母

快問跌槍

佢個亞加力膠盾咁易碎?

鋪陣咁耐
就係想將開槍合理化啫
收皮啦

義士跌低仲俾班黑狗追打又可以?

英勇同克制

想屌埋跪地牧師

義士做得非常好勇武加油

左一句暴徒，右一句暴徒
屌你老母

支那野係咁上下

唔敢認 跌槍

佢地日日4點鍾都唱衰我地啦 預左

佢啲片有冇人地受權架，又偷片

記者朋友識得一路播片一路問問題未？？？？？

要睇既fb同twitter呢d channel睇晒啦，仲睇警犬記者會咩

又電光火石

叫記者問點解721 有槍走左去?
反而今日走入人群開槍????

幫父母 叔伯兄弟消毒，他們好易受影響

唔係咁點洗腦

出現左 電光火石了

記者追問番上星期既問題

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀
2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇
3) 要追問番工作簽證!!!

問跌槍

推到記者見到

電光火石之間

真係黑說成白....
嘩屌你老母,踢人講到救人

十萬伏特

英勇
比人打到要開槍叫英勇

條友跪低又叫突然,有幾突然呀?你突比我睇下

英勇同黑制 之後個個都拎槍了

用腳提示佢離開

無所謂啦佢個濕鳩記者會正常人都唔會再睇
尋日張踢人GIF唔駛半個鐘已經傳遍全港

同一份稿黎架喎

其實下次可以唔使開po
根本就冇乜人睇

跌槍就跌槍啦 搞場大龍鳳

繼續吹

播片睇下有幾突然?

推你老母 係踢啊

緊係啦 如果唔係點兜呀

琴晚記者會: 暴徒手持致命既武器，例如長遮

用腳推開....

自己ON9跌槍呢? 唔講嘅?

用腳推開

講到黑警咁傷,有冇相睇下呀

用腳推都講得出
你學過中文未呀
推字係咩邊呀

快d 比幅圖佢睇
隻狗前面得阿叔

下次用手踢

用腳推開 笑撚死人

篤傷

推你老母啊，擺明踢喎

踢開傳道人都有得解釋

原來仲有人睇

佢都知 無論講咩都唔用 讀曬份speech咪算數

記者 針佢721

警察都幾識做戲

日日跟稿讀，直接去q&a啦

「嘗試用腳推開 」人唔笑警都吠

用一把掌踢落去差唔多

用腳推開該名男子

用腳救人

用腳踢為左保護佢

今日仆街了咁大雨咁多人帶長遮出街

繪聲繪色呀屌你
唔做旁述嘥左

啱！

香港警察隊員佐級協會主席鍾錦華接受查詢時指出，香港人口稠密，向天開槍有潛在危險，流彈易傷及途人，因此警例對警務人員使用槍械有嚴格規定，並且不容許人員以向天開槍作為示警方法。

又想二級燒傷?

真係咩都講得出

又 PS

紅圈果個係UFO????

踢人=救人
ok明白了

腳都有得推

用腳推開人，唔係踢

影得唔清楚wor 你肯定係磚頭？

[緊急]快啲快手入嚟send email

想知佢英文點講呢個動作
Use his leg to push

張相有執起支槍喎

電光火石間, 諗好多野
再一腳伸開人

衰野唔會講

用腳推開...屌真係當佢地係狗

呢段咩片來？

又創造新文字
用腳推開

腳推足球運動

佢地四隻都係腳黎，所以無問題

問佢覺得扔磚會扔撚死你D同事
咁你高處射催淚彈唔係射死人?

又學到野
用腳推開人

又會拎個張執槍相出黎

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

咁blur 你話咩都得啦

推波咩用腳推開

浪費人生記者會

冇警察咪安全囉

問問對琴日警員家屬出席遊行人數有咩感想

又學到新野 用腳救人

記者咁耐 都好似淨係比D狗整傷

十大武器之首
勁過左輪鎗呀

咁警方高空扔tg就唔會致命？
我屌你老尾呀 市民既命就唔值得 狗就話危險啊？？

推字咩部首呀？黑警識唔識中文，知你地成隻狗咁得腳冇手

叫記者保護自己 明明最危險就係你班垃圾

原相?

姓許個七頭唔做編劇真係可借。

agger

係喇

槍街真係勁, 隔住堆記者都可以打到示威者
唔覺得槍槍可以中頭中眼啦 屌你老母

因為佢地有四隻腳
無分手腳

聽到好悶

挑釁記者lu

diu
聽到好L嬲

兜啦
兜到宇宙盡頭吖

又係垃圾黑警謊言大會.

狗邊有手嫁 用腳推開好合理

咁做乜唔敢播埋出嚟

可以cctvb 幫手呢

一陣呀sir 拎返張相出黎指出執槍啦

屌佢老母 好on9.又開作者會 大造文章

仆街啦你罵埋記者

「用腳推開」
要搵BEN SIR解答下

好識作故仔

香港好大多軍火

用腳嘗試推開男子 以繼續控制場面
踢人=救人

一定要問跌槍

Er er sir

隻狗執緊槍

裂都唔係易囉
仲講撚到碎左BO

襲警 = 自然反應

721 又唔見咁英勇？

狗黎, 用腳推開係正常.

竟然冇告暴動罪

用腳推開
咁日軍都用條撚去問候d 慰安婦姐

用腳推開可唔可以唔計襲警

順手踩兩下記者

狗嚟架嘛，用腳推開係恰當同合理嘅

86個

屌你老母,我地以後用腳同狗握手呀

86人

跌槍呢跌槍呢跌槍呢跌槍呢跌槍呢跌槍呢跌槍呢跌槍呢

跌槍

12歲都拉
痴撚線

有冇 mon post 警狗
有的話，我想同你講，你仆街死啦！
每日um住良心做人，行惡事，睇住現眼報落地獄

12歲

唔好睇

CLS 12歲都講得出口

記者們 依加呀SIR正面屌柒你地同事琴日做得唔好
今日記者會畀返少少火得唔得?

我屋企隻狗都係咁，因為無分手定腳。

一陣D記者會大大力屌佢地架啦

黑警不斷向市民同記者挑機

Use his leg lightly touched the gentleman's stomach.

12-51歲

傳媒聯絡隊話即場答唔到喎

2個 屌佢老母

86 最細12歲

冇話暴動喎

總共86人
星期6 , 32人, 16-52歲
星期7, 54人12-51歲

電光木石 again 用唔到手扶

86個義士呀

跌槍
跌槍
跌槍
跌槍
跌槍

個盾被打爛？咁流，淘返來架？

拉左百幾個

星期6啦左咁多個

阿蛇執緊槍

又暴動。。。

果然係警犬,4隻都係腳,用腳就係推

86人好心痛啊手足

指黑為白 高招

記者要直接嗌Q，唔好再小學生咁舉手

我屌

戀戰後果就係俾人拉

屌佢老母幾撚時先清算班黑警

狗邊有分手同腳㗎

又er

想問下. 係咪尋晚真係曾經拉過2名美國記者 ?

跌槍
向天開槍
紋身(?)
的士圓盾

詞語好情緒化，又帶政治色彩。不尊業！

其實暴動告得入唔容易

係喇 中

跪求記者問題簡而精!簡而精!簡而精!
黑都講成白

跟稿讀都 er er 聲

一個就話本能反應踢開
一個就話經過幾秒考慮先用腳推開
夾下口供得唔得呀

認真D啦江蛇

點解721嗰日咁多人受生命威脅，警員都唔開槍驅趕白衫人保護市民？支槍係咪只係用黎保護自己？

推足球

歪理當真理

肛SIR表現越來越唔掂
PROMO無望

有2個比人告暴動？

有稿讀都eeeeeerrrrrrr
垃圾

屌有手足 提左堂被人告

毅進中文

er erｅｒ

推係手字邊 用手
用腳係踢呀 識唔識字

跟稿讀都窒機，你爛番屋企啦

開學時咩用腳推開啲狗仔....驚佢地好危險.....

無人講
義士唔係condom

踓
教大家一個新字

Link去721到

示威者就琴日拉,今日就上庭
屌你

荒謬世界

有冇講點解要拉劉穎匡同班HELPER,仲要去埋新屋嶺

睇到開始想訓覺

CLS 濫捕成性, 仲要加埋屈打成招

星期五嗰日女義士被凌辱嗰單仲未問呀

劇本太超現實, 稿讀咪 er er

黑警認證起底

記者播片問問題，都會被班狗話片段不經核實

Q and A 啦

我要利君雅

流咗少少血就喺度嘈
義士畀你哋打到腦出血點計

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀
2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇
3) 要追問番工作簽證!!!

幫問唔該

膝頭受傷，但可以一腳推開人，講出黎笑唔笑

自己擺上網／係同袍爆出嚟都話係起底

多謝er sir fact check

即係冇起錯人

亂尻柒咁作故仔

幾時到記者時間

拉佢老婆仔女去示眾啦

邊有咁多起底丫 咪又係佢D朋友 報串

得十幾個黑警受傷都好意思拎出黎講

又起底
咁撚大壓力死撚左去啦

方向對了

要善意咁起底

証明冇點錯相

多謝FACT CHECK

分分鐘係班黑警唔俾你帶咁大部電視入去

麻包袋

驚起底唔好用FB

Fact checked 起岩底

嗰兩個好似係講緊721收左安家費嘅鄉黑

岩岩佢show個張相 突登唔用片

因為前面條友咁岩遮住左隻狗執槍

北區醫院
虐打阿伯 -> 我救緊你咋
咁打佢下體呢? 助佢下體血氣通順?

開咗咁撚多槍 大家唔好習慣呀

呢條友好似警訊入面成日做賊個位演員

你播完佢咪話 唔係事實全部
要多幾個角度研究事件

警方犯法，咁邊個執法？

走火入魔

即刻開心返

屌
呢兩日好撚多橡膠彈同海綿彈

屌你老母暴動

下次佢流鼻血 可以掉手餾彈架啦

報導係咁多

有人犯罪會執法？
個日721呢 荃灣呢 個啲人唔拉？

我嘅報導係咁多

江蛇：errrrr...(一堆廢話 省略)....喺啦喺啦
無限輪迴

跌槍
向天開槍
721又唔開槍？
紋身
的士圓盾

快撚d到Q&A

黑警走火入魔

因為TS就黎用哂

原來胡椒彈唔洗計..唔怪得速龍鳩射啦

學人講文明，食屎啦

隻光頭狗好柒

文明社會？？
你係文明既話會唔會200萬人上街三次都仲唔做野呀？？

你係文明既話會唔會用酷刑呀？

我出街係會諗邊到多狗啊

鄉黑得2個

自己帶部ipad啦
大佬呀你d行家影埋影埋咁多證據，唔趁呢個機會去質問佢？？？？？

FACT CHECKED THANK YOU

文明社會~~~
警黑勾結

其實好想知係邊個度稿? 唔會佢地自己度掛

錯啦，係因為佢地想殺死示威者

唔敢出街係因為見到狗

cheers

屌你啦
但你一路都無回應過訴求喎

係諗下邊到有狗

差唔多百幾飛

佢日日講大話，我都懶得睇

24/8 東九龍公眾活動wor

又冇左八十幾個手足

市民唔出街係因為驚俾狗打俾狗拉呀

根本應該要佢一邊講 一邊問

會唔會支持? 會

差啲畀狗射死 仲聽？
拉大隊 屌完就走啦

烏克蘭條路

講緊自己

邊度冇催淚彈

係囉點解香港今個夏季會變成咁嘅?

你問政府啦傻閪

阿sir你好撚樣衰啊
講咩暴徙美化自己既行為

借位一推
【和理非】反對黨鐵助紂為虐 - 全民Gear搭地鐵活動開始!!!

自然反應 唔睇

邊有香港人覺得示威者係危險架

試問今日邊到又有差佬打人,會亂放催淚彈?

前線黑警家屬都出左黎講野喎，又唔見你屌柒佢地？？？

哇~玩煽情牌喎
藍絲最啱

你問林鄭啦屌

邊到有狗 邊到咪暴力囉ON9仔

隻芝娃娃係到講埋d 懶好聽既野

驚就唔好番工

721幾百個告得2個

大壓力?
追趕D示威者之後陰陰咀笑wor

星期六日就係有你堆仆街先咁多事囉

佢想感動邊個

你地先係暴徒

觀塘呀

有唔少係街坊

聽撚到唔想聽，廢話

sorry唔割喎

班狗真係好多廢話

86個手足

背書 大陸字眼

pls stop朗誦,

核彈都唔割

麥狗讀稿讀得好撚柒呀

推一個

出出下街食tg食橡膠彈布袋彈
fuck fuck fuck fuck fuck
屌你老母

黑警犯法就唔執法？

你地咪又係要街坊食催淚彈

有抗爭者先安全, 有狗同黑社會就危險, 沙田段片同荃灣西巴士段片已經清楚表明

大家都係等Q&A

未完成進化唔好再打陣地戰啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

如果有朋友比警棍打 食催淚彈
你又會唔會支持呢？

重有星期5 女義士比女警搜身呀

自己

琴日先有個藍C路過俾警棍扑

佢就係想殺曬我地

推！！！
麻煩記者問得精簡啲 最好加片/相

未見過芝娃娃好似佢咁樣衰 sry

驚就唔好返工，你老味

以香港為家既人,一定唔認同警察打市民

原來香港仲有法治精神

永遠倒果為因

割唔割又關你撚事咩

係咪講緊黑警？

你老母黑狗咪撚扮代表

核彈都唔會割啊，你收皮啦

Popo真係蠢咖喎
手無寸鐵係比喻黎好冇
你地荷槍實彈 人地就拎支矛
根本冇得打形同冇武器一樣 未打先輸
四字成語好心就咪咬文嚼字
講大動干戈係咪要拎支干戈出黎武呀 都白撚痴

星期六應該有20個係遊行發起人個堆人黎
無可能告得入

起底好慘咩
拉去新屋嶺俾你地打D人呢?
射爆眼D人呢?
俾黑社會藍絲打同斬既市民呢?
算吧啦你地

開學 又另1個戰場 全面批鬥

有你地 無安寧

推推推推1

嘩屌你老母係到扇動其他人

咁都好d
拉街坊只會得罪更多人

所以義士無老豆老母
義士無朋友 無仔女

好撚認同義士呀， 食屎啦你

佢真係好樣衰

應該因為落雨

播片啦屌

好似班主任鬧人醒未

唔割呀 屌你

麗晶濫暴市民呢？

幫推，求記者問

又倒果為因

核彈都唔割
你地睇下沙田條片先啦

不如整個公投睇下邊個暴力囉

聽講你地都有份掟磚同雞尾酒架喎 阿蛇
係咪譴責埋自己先

又9up
你憑咩代表我呀

我好認同手足

confirmed 開槍狗資料

碌返去前面聽都係講緊721喎

已經好似,而家一星期百幾飛子彈
今個星期仲要一槍實彈

暴力革命是指某些社會階級或集團為了進行社會變革所採取的武裝行動。馬克思和恩格斯在《共產黨宣言》中提出：“共產黨人不屑於隱瞞自己的觀點和意圖。他們公開宣布：他們的目的只有用暴力推翻全部現存的社會制度才能達到。”列寧 [1] 在《國家與革命》 [2] 一書中提出：“資產階級國家由無產階級國家（無產階級專政）代替，不能通過'自行消亡'，根據一般規律，只能通過暴力革命。”這就是說，暴力革命是馬克思主義的原始主張。

2個幾月仲想搞分化

街坊被列入暴徒

818 咪我有萬出左黎向警方暴力說不囉

唔會割
記住

班狗唔撚抵得 沙田d歡呼

克警不斷叫人唔好支持
想大家企係克警個邊？食屎啦！

食花生啲人咪俾你地班狗打囉

仲有邊個敢出街

我地出嚟咪就係向暴力說不
我指警暴呀

美化暴力?黑狗?
濫捕濫打係你既親人, 係咪都認同佢地呢?
以香港為家既人, 係唔會認同香港有咁既暴力紀律部隊

我地咪企左出黎向你地呢班暴徒說不囉

其實80幾個 有60個都唔會提到堂
班狗濫捕你地又唔係唔知

一早向咗你班魔警嘅暴力說不喇，收皮啦

誤認?
冇誤認~
係真係支持

星期日SSP 拉左好多街坊
麗晶花園有住客都比人拉
鳩拉 捱過48就無事

我咪企咗出嚟向暴力說不囉

冇誤認呀,睇下沙田條片先講啦

818 says otherwise.

又挽煽情 眼淚呢？？？？

其實係咪要搞返個撐警集會，要求佢地拉返哂啲白衫同黑警，要求佢地遇到違法事件就應該執法

記者係唔會理佢講過D咩 只會chur 9 佢地

支共用左幾十年 無第二招

問佢星期六日有冇派鬼入去參與活動

黑警呼籲，唔該大家企出黎支持追求公義
如果唔係就默認支持黑警

有無記者播番琴日有段片
係巴士上D人見到有防暴向前行驚撚到喊
或者沙田夾道歡迎義士既片段俾D狗睇

好撚辛苦聽佢朗讀

721唔見你有保護市民

吹雞搵義和團?

講撚完未啊

721大量市民去元朗反黑
你都開tg趕人走啦
講經咩

又鳩 CROP片扮受害者

向暴力說不, 所以你班伙記一出現就比人當過街老鼠
黑衫一出現就歡呼

有200萬人出黎都唔夠

唉！廢話連篇

真係掉轉講

無妄之災係黑警做架喎
企係地鐵站都俾你打

追問狗同市民, 記者互屌呢個point啦.

點撚解要全裸搜身

「無傷害記者」
吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？吓？

d稿真係好撚共狗feel

又話有即時傳譯?

Q&A未？講咁耐廢話

真係好撚痴線
琴晚荃灣班黑社會你又放生, 上都唔上去查
屌你老母

讉責埋市民

我地俾藍絲同廢老斬 一句說話都無講過

依隻狗真係好撚樣衰
成隻芝娃娃咁

你睇下巴士條片d市民見到你地幾撚恐慌先啦

用英文問：有冇agent provocateur

佢地真係唔驚有報應 日撚日講大話

痴線 係咪叫人斬人

幾時講完

Q&A

721!

呢位過街老鼠咩事
上一句叫人企出嚟
下一句就叫人唔好出嚟

正解，被捕唔代表告得入，唔洗太灰心
仲有d係真街坊
根本想白色恐怖

嘩
自認用暴力呀.

咪撚扮清高啦 9始終係9

愈聽愈撚嬲 屌你老母

頂仲有英文

sorry可能我聽錯

佢咁講係咪叫我地日日塞機場, 大家唔洗流血唔洗暴力

河童 你邊位呀,
你講咩嘢 "以香港為家嘅人一定唔認同"
你點撚代表 "香港為家嘅人"

記者問下隻狗點睇 沙田凱旋歡迎 同 荃灣西巴士上乘客一見狗就恐慌 同 各區街坊都齊心屌狗黑社會 既現象?

唔起訴但打你一身再送新屋嶺

'in sunday afternoon'
diu你讀好小學出黎啦

等狗得罪全世界
全港街坊覺醒
好多人都針唔吉到肉唔知痛

放心啦
民意唔會逆轉㗎喇
唔駛分化喇警渣

本未倒置，魔警唔用暴力，示威者先唔使用武力

請大家企出黎 向暴力 酷刑 說不
香港需要你地 同所有popo 割蓆
你我有責

有稿讀呀嘛
Q&A 咪唔識

errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

知唔知點解示威者用武力都無人反呀
因為你班中國香港警察已經錯到無哂民心呀

警方叫我地唔好沉默，要企出黎向暴力說不

嘩你地仲有聽架

帶左兩個幾月風向
都無一次成功過
愈黎愈多人屌7你 連街坊阿叔大媽都加入
仲好意思出黎 作文章9UP

依個麥狗
成個tb咁又有d似大陸公安樣

而家想分化前線同真街坊
我諗呢個傻閪未睇琴晚沙田條片

死不知錯。這警隊一定要解散。

示威者反黑組，路過商鋪都冇人會拉閘
但係防暴未行過淨係出現，深水埗啲商鋪即刻落晒閘
高下立見

佢係咪呼籲個班大陸閪出黎說不 斬人?
哦 原來係狗察叫出黎

示威者唔用暴力 警方一定唔會用暴力
真係咁都講得出嗰下唔笑先好嘢

大家就係見到暴力既政府同克警 所以打破沉默企出黎對抗

犀利，扭曲到咁
唔出街係怕咗亂拉亂打呀，黑社會斬人

Also=orso

好撚彩有頭盔 痴線

尹兆堅 fb
記者可以播住片問popo

屌你老母浪費我半個鐘 ：

警狗想出黎玩分化

企出嚟向暴力說不 依家我地出嚟咪就為向暴力向不
濫捕/無故舉槍 踢街坊/私刑唔講? POPO無腦又因果倒轉

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀
2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

尋晚喺大窩口唔比人返屋企呀，返屋企都拉

Orso
點解also都券到俐？邊個國家accent

仲有民間記者會都會聽
keep住團怒火

好撚想打柒班契弟

佢既世界已經無黑色

!!暴徒

有記者玩緊P&D

聽到我起雞皮

Q&A未?

個height字講到咁響

有幾多市民反暴力我唔知
我剩係知170萬人反警暴

隻馬騮日撚日D語氣都好似就來死老豆咁 好撚難頂

琴日過北橋見到警車全部人一齊屌

記者加油
比d火

其實係咪應該做多啲呢種遊行
將勇武英雄化

讀好書仲洗鬼做狗咩

要接受睇下對家既資訊
唔好活係自己世界

英文又講RIOTERS

btw 提都冇提過水炮車邊個拍板出？鄧狗定芝娃娃？

記者俾佢睇下落下佢地面啦

繼續抹黑我地啦
只會顯得你地虛偽 選擇性執法
好撚嘔心

呢個真

根本呢段一定要推

要歸邊既一早歸哂
要分化既機場個晚足以分化

大家目標都係為自由而戰
根本無可能分開

浪費我半個鐘嘅數據⋯⋯

點解既

一句回應晒 核彈都唔割

講吓你幾時死, 仆街

ERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

知唔知點解咁多人支持勇武？
係因為佢地見識過你地班狗既暴行

推 記者問pls

Push, 記者朋友

仲有, d 狗擅闖麗晶亂拉住客都未同你計

又有暴徒掉汽油彈!!!

有2個手足提左堂告暴動 一個都不能少

芝娃娃吠左半個鐘

哇哇哇, 唔怪得要狂出煙遮擋視野

中文都講暴徒啦

推！！！！！

角度問題呀
自己丁就算啦
放上台會出醜

你話呢

錄音機要認真聽？我都聽到想訓，幾時記者問答環節呀

扣48小時已經玩撚殘巿民

routers??

佢好似係講routers
係咪我聽錯

轉左英文即刻扮唔到嬲同傷心

推到有live記者睇到

就訓著啦

呢個最痛心

問呀屌

咪推

有線 右上角實時18:05:30開始睇 唔係狗掟

未616 到依家不停向警暴說不囉，班狗依然活係幻想世界

推
不過實話未經證實
可能改過段片

越聽越嬲，佢哋每日四點出嚟加大我把火!香港人加油!

警: 執圖姐動畫都冇難度

你地仲有睇？睇黎做乜？總之五大訴求 缺一不可 否則核爆都唔會割蓆

push

推到記者睇到

fell down...

再推！

記者準備啦！記住呀！黑警用槍指向你地呀！

屌你請撚左翻譯 自己就唔好講英口啦
你講又辛苦 我聽又辛苦

納幾錢稅先唔駛俾人開槍射丫？

me too

NO ONE WAS HIT

麻煩記者幫問

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀

2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

5) 點解721嗰日咁多人受生命威脅，警員都唔開槍驅趕白衫人保護市民？支槍係咪只係用黎保護自己？

唔係推咩
做咩英文用kick呀

直接D問佢啦
係咪班狗有生命威脅就擎鎗
721市民有生命威脅就調頭
班狗條命就值錢，市民就賤命？

記者應該直接播片，問完有咩回應

之前有一日唔知作故李sir定邊個話
人哋阿麥sir外國讀書番嚟㗎

our officers lives (音:leaves)..... lives (音:拉乎時)

記者記得問

用槍指記者實問架啦, 不過佢哋應該準備好答案

咁耐都未識，希望學吓

use his feet to move?

係咪我聽錯

Use his feet to make him move

use his feet

[警黑勾結]4張圖證明啲狗根本同黑社會一撚樣

警方叫我地唔好沉默，要企出黎向暴力說不
屌你老母 咪笑撚死人啦
帶左幾個月風向 都帶唔到
知唔知點解呀？

唔笑 is really difficult

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀
2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇
3) 要追問番工作簽證!!!
4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

有問題請自加上去
推

er sir同呢個契弟好撚似馬騮

suck den ly

記者問問題可唔可以播片做埋ref

hole along umbrella
我聽緊乜

到記者提問未呀

明眼人都知掟氣油彈的係上面同D狗喬裝做戲ga la，有心掟點會咁多次都掟唔中人

Q and A 第一間會係邊間？

跪低 as a threat.
old man as a threat.
while you are holding a gun.

damn that's the biggest joke i have ever heard lol

講完未呀屌你老母

其實佢地講完遮係致命武器 笑唔笑

黑驚擘大眼講大話科

握手呀拿，起一拆十

估下先

英文版本話耶撚有遮好難分辨佢係咪示威者 屌佢老母

呢隻芝娃娃黎

可能同一個老豆呢

文匯報！

兩個火頭嚟
張圖嗰個的確係popo個邊掉出嚟

新華社

CCTVB

核彈問題list：1.新屋嶺、working visa（禮拜五問左冇答到）
2. 德福隔住花槽亂開槍
3. 橡膠彈射眼
4. 封地鐵站走唔到
5. 大窩口亂打人
6. 邊個出水炮車
7. 跌槍

普通話唔意外

問佢警察係保護自己定保護市民

已mute, 等Q&A section算

新华社

我覺得佢似河童

自己睇

有線 右上角實時18:05:30開始睇 唔係狗掟

屌你根本係同一隻狗生既

尋日落雨見到架河？有遮好出奇？
黑警淨係識行直路，擋我者死心態？

繼續推

CCTV

仲要你put urself into their shoes 添

狗隻唔識分手腳

應該問邊間蝈假記者先

明報

TVB

邊撚個落雨唔帶遮呀屌佢老母
咁而家係咪連遮都唔撚俾帶

係水魚

睇Appledaily 快慢必live啦.

的確仲有D中立淺黃繼續保持喺兩個月前嘅狀態
佢哋思想唔升級逼唔到
但而家方向一致嘅我哋
係點都唔會割

尋日落雨, 有遮都係好正常, 人手一把致命武器

懦夫碰到棉花也會受傷

係紅底01

你跟本唔識分rule of law同rule by law

記者訓著左？
開鎗射你地都可以比犬s讀哂d稿既？

仲有拖拉個好似係聾啞既男仔！
仲要打人塊面

i raise my voice against violence and cut ties with all police fuck faces
thank you

推到記者望到 唔該！

出街都要戴返個狗罩 班狗最叻咪遮住個狗樣去打人

no one will cut ties law

香港01

01

而家係rule by force

01露底 第一條問弱智野

屌9佢偷相

黎啦！

d相都幾靚

問版權

D相都影得幾靚

記者:想問D相係點樣得返黎

唔cite來源

想話佢偷相

popo掟汽油彈

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

讚自己D相靚

問得好!

HK01

屌柒條MC啦
上次串柒柒

D 相都幾靚, 包括HK01既
D 相你點得返黎

01平時都偷唔少文偷唔少相啦
不過問得好

版權問下冇壞

01 明顯想問版權問題

可唔可以唔好浪費問題

麗晶有2個比人拉左仲要被告

01 記者問偷圖 yea~

讚自己影啲相靚

無版權，又唔出邊個影

01:相來源
12男仔
踼人
水炮車

d相影得幾靚

咁不如講下有邊個POPO而家因為示威者受傷或受咗乜傷呀
而家好似只係見到啲示威者比人打到頭破血流
眼殘腳斷
講到攞住支竹的人好似攞住激光劍咁~支竹可以打走你粒子彈? 有冇同佢講句原力與你同在呀?

笑左

D 相影得好靚
有D 係香港01 既TIM
請問D 相點得黎

無咁快架
中途頂唔順要抖氣先會搵佢頂一頂

HK01 居然講人話

01 算唔錯BO

01記者好波

HK01 UP乜9

呢種時候問私怨問題唔係幾好
專注返濫權果啲好啲

暴徒門災雌用非法手段破壞
程問驚方怎麼看

不嬲都紅底橫

用脚推狗咁係

你重播左5次啦唔該

屌你 乜都交比李sir

推 似改圖擾亂我地

腳

條件？冇架，鍾意咪出，威囉疊馬囉軍政府主義囉！

4條

自己做錯，但都可以指出人地有錯
無衝突

01問得幾好

01今次ok

有SI 就唔洗 recap in english 黎晒時間啦

01有質素

李SIR 心諗
又DUM 個炸彈埋黎

點解變左芝娃娃分題目?

一次過問咁多條

問你啲相啊 唔答

冇諗住答版權

麥狗今日做主導?

的確, 習慣真係好可怕
當和理非都不自覺上街行馬路既時候, 你暴徒前暴徒後又大肆破壞, 已經聽到人冇乜感覺

講真侵犯版權係犯法㗎又冇問人借source 抵屌啦

相片來源呀！唔好唔答！

偷圖答啦芝娃娃

謝SIR 相對公平, 太認真去派題目
搞到佢地太難解話

腳呀

唔答偷相

侵權係咪唔答

問你中左邊樣呀撚樣

水炮車就水炮車啦

芝娃娃唔撚答

警方認為.
姐係係唔係都可以用.

人命傷亡

揸支雪條棍都可以係致命武器，佢忍到笑就得

話黑警偷相

係漏M車

全部傳媒告鳩佢

一次問太多題,佢地會SKIP左踢人唔答

示威者未到你已經出定車啦 扮咩姐

喂記者一定要問鳩佢版權問題

問題list：1.新屋嶺、working visa（禮拜五問左冇答到）
2. 德福隔住花槽亂開槍
3. 橡膠彈射眼
4. 封地鐵站走唔到
5. 大窩口亂打人
6. 邊個出水炮車
7. 跌槍

其實佢地次撚次都唔答問題
係有障礙 定耳聾?

警方就係法律 5條2就勁過 你港大啦

癦狗除低制服同公園啲unun腳廢老有咩分別?

怪 最大粒反而無得答問題

我係你老頂，我要你食屎都得呀

有機會mc唔比，相信依d場合都會限制記者行動，以免有人作出「攻擊」

人地又冇話比你登出黎

記者幫手問

問埋港鐵啦
屌你又批又唔比人黎同走

佢講緊乜？點解我聽唔明

sor me rubbish .

算吧啦

hk01追問偷圖呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

夢遺車

麻煩記者幫問

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀

2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

5) 點解721嗰日咁多人受生命威脅，警員都唔開槍驅趕白衫人保護市民？支槍係咪只係用黎保護自己？

大家繼續集中響呢度加問題 推比記者睇

唔明喎
淨係聽到你乜叉都嚴重咋喎

好似你出完水炮車先有人掟汽油彈wor

水炮車就水炮車, 改咁撚長仲乜撚姐

記者問下影到汽油彈係警察個邊扔出黎

未掉彈你部車已經出緊啦跟劇本行啊

狗：港鐵公司風險評估，要問返港鐵

咁上下答架啦

你D圖同片點黎未答呀

偷圖問題已SKIP?

佢岩岩話"大家聽到呢度..."
我心諗
阿叔你UP 乜春
好似無問呢條

未答偷圖喎

邊個喺度成日咳？

又係條仆街李桂華,聽聲就想嘔

巴打第一次聽？
我都無一次聽得明

哇屌呀~
佢講福祉...
有臉講

偷相！？

封MTR, rally 完唔俾走，點解？

原來偷圖咁敏感？

喺醫院都好D

On9

lee sir said child

香港行帝制?

改圖...想混亂我地咪柒

隨時係做SHOW畀監警會睇
到時就會話水炮車傷害力唔低之後調低出動要求

偷圖狗

最高級嘛,梗係佢分

喺我頭先嘅回答...
而家先第一條Q到你答
你之前答過咩？

追問唔該

好明顯理虧，側側膊唔答啦

偷圖唔答??

會唔會警察對人群控制的判斷同部處有問題？包括幾十名警察離奇被示威者前後包圍兼時間長達小時計

仲有點解唔停留係車上，而係下車撩交打？

偷相呀！

食咁多蛋都好難唔咳...

其實次次答到9 唔搭8
高招WOR

唔答
大家CAP 唔到
未無事囉
又唔可以再出POST

我屌你呀

十二歲係咪鳩拉

答完之後 以後無片播

係 小心

其實除咗呢度 有冇其他方法send問題比記者問

01偷開圖 所以特別敏感

驚就唔好落車丫嘛

屌，01問四題係唔係比佢哋可以避重就輕

食屎喇黑警 你地抵死

俾HK01質問佢偷圖...柒唔柒D

而家警方徵用你啲相，你係唔係夠膽唔俾吖

麻煩記者幫問

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀

2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

5) 點解721嗰日咁多人受生命威脅，警員都唔開槍驅趕白衫人保護市民？支槍係咪只係用黎保護自己？

6) 跌槍
7) 向天開槍
8) 紋身
9) 的士圓盾
請再加

一時暴徒一時暴力示威者
想點姐 砌生豬肉都齊啲啦

Sor返緊工冇追post
偷咩圖

咩叫面對好嚴重嘅人身安全

黑警偷圖

唔使REPEAT啦
回應偷圖啦

popo敏感啲 完全唔敢應

721又唔開槍？

冷兵器vs熱兵器

背脊受傷既狗係唔係有落車??
睇replay班狗向後跑個陣D背脊好似冇事

人生安全？ 有無入icu呀.
大家睇佢哋跑得幾快, 完至唔覺有乜傷

有答過任何野咩

自推

講踢人又唔答

721唔撚開槍？

相片來源呢？？？

多日來記者會都偷人圖/片

唔該記者~

班狗唔笑個下好嘢

向天開槍有無片?無片點證實向天定向人?

點解有紋身

又repeat

成日誇大傷勢

突你老母,一直企係到點樣突然呀,你老母白內障呀?

即係講個雙手舉高嘅男人無啦啦衝出嚟跪低係唔啱

問佢點解自然反應踢人, 係咪學堂學返黎

應該真係撞嘢

應該係話警察點解可以紋身

黑社會有紋身好正常

乜撚野突然間

唔知跪低嘅用意係咩

唔通幫你含撚咩

而家就識舉槍指嚇

7月21日就唔識,淨係識走?

問題向天開槍係犯左警例

你指向前面咪得，手指都唔可以扣住機板

跪低都有威脅

咁突然唔開槍射佢?

解畫劇本

用腳推開
仲講多次

垃圾擘大眼講大話

跪咗喺地可以有咩威脅呀屌

真係完美地blame the victim

你又唔播 我點睇呀仆街

踎低??

你唔播點睇

跪都咁撚快
叻哥學嘢啦

如果覺得嗰個人係攻擊佢 咁點解踢佢一腳之後唔會拘捕佢??

hk01追問偷圖呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

你地d行家辛辛苦苦拎條命黎搏，影完d相／片俾黑警拎黎cut頭cut尾拎黎做假，你唔追問既話對唔對得住你地身為記者既專業？

姐係話街坊阻住
又屈人
黑警乜都啱曬既

01:相來源
12男仔：聯絡左父母同律師，係醫院治療中
踼人：傳道師雙手拎住野，所以一腳踢佢
水炮車 ： 鳩up，總之你有示威佢想出就出

踓開

有威脅

平時都係咁

唔怪得之前話要查就起碼一半都fail

仲繼續推

屌, 差佬真係戇撚鳩.

碎成點啊

屌佢 隻狗盲左定攤左定做植物人啊仆街

用隻腳推開

中文堂：部份擊碎、用腳推開

碎咗但手未斷囉

半個盾?美國隊長呀?

用隻腳黎推開
係咩玩法

驚佢錫春袋咩

警盾其實點解咁易碎...
中國的會爆炸?

咩叫用腳推開
有冇學過中文

係咪以為要錫春袋所以要踢開？

跪低係咪真係覺得想錫你春袋

愈用言詞去解釋
成件事更加假

跪底一定係想追住黎含啦

用腳去推開男子
真係好撚勁

Sense

傳媒就係靠相搵食，你偷相＝偷錢

追問偷圖

用隻腳推開
強姦就係用條撚清潔

錫春袋

10）有汽油彈由狗車扔出 係咪有暴徒喬裝警犬扔汽油彈

有碎咩？

冇惡意

又用腳推開

用腳一係呀一係省
推你老母

佢哋自我催眠咗幾耐先講得出呢啲說話

係SENSE 黎既

又用腳推開
係一個sense嚟

真係咁都講得出,唔會覺得好唔合理既咩

推, 掃堂腿乜, 仆街. 一腳伸過去喎

吹完未?

咩叫移除?
姐係當人唔係人?

係sense

即係阿蛇話唔開槍射你都俾面喇

可唔可以糾正下佢用字 唔好再比佢重覆用腳推開

部份擊碎姐係碎左未

被擊碎嘅盾
當自己美國隊長？

又學到野 「無惡意」

721點解唔抆槍？？？？？點解調頭走？？

雙手投降跪低請問有咩危險性?

講咁多只不過係合理踢人呢件事

猚開

hk01追問偷圖呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

你地d行家辛辛苦苦拎條命黎搏，影完d相／片俾黑警偷黎cut頭cut尾做假，你唔追問既話對唔對得住你地身為記者既專業？

POPO IS LAW

個別事件

我見樓上話係角度問題

咁講法.市民還手都自然反應啦

偷圖呀偷圖呀偷圖呀

呢個真 做狗大撚曬呀？
記者朋友追問呀！

無惡意???

同埋個別事件

偷相呢？？？！！！

黑警乜都啱

你係咪佢呀，叫佢出黎啦

無計 狗得四隻腳 唯有用腳推開啦

冇其他武力係正常架屌你老母 咁都好講

中文真係博大精深

咁都無失控
咁佢失控會點

偷圖呢?

屌

係咪真係驚俾人錫春袋呀？垃圾黑警

屌你呀用腳推呀？？？？又想混淆視聽

屌比新華社插左

圖片來源呢？偷圖呀屌你？知法犯法

黑警永不認錯就係多人反佢地其中一個原因之一

偷圖啊

問跌槍啊

腳踢=無惡意
你哋班仔仔女女返學比人踢都係無惡意,因為太突然

冇情緒失控都咁

咁失控嗰啲咪掉菠蘿?

第1條無答

只要罕見就可以了

狗係無手腳之分

01記者追問呀

其他記者追問偷圖呀！！！！！！！！！！！！！！！！！

你地d行家辛辛苦苦拎條命黎搏，影完d相／片俾黑警偷黎cut頭cut尾做假，你唔追問既話對唔對得住你地身為記者既專業？

我個同事兜腳踢你係無惡意呀

癡撚線，踢開變咗用腳推開

係歐洲 記者係可以直接告佢

唔追問偷圖

麻煩記者幫問

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀

2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

5) 點解721嗰日咁多人受生命威脅，警員都唔開槍驅趕白衫人保護市民？支槍係咪只係用黎保護自己？

6) 跌槍
7) 向天開槍
8) 紋身
9) 的士圓盾
10) 被爆眼女義士案查成點?????????????????????
請再加

用腳點樣推呀

你推車用腳呀？

吊你個mc

中文問題: 推係tick手邊，如何用腳推？

腳係踢 足字部呀 手先推呀 DLLM...不過佢地手腳一樣

新華記者縮返落老母個閪度唔該

用腳推開，警棍係手部延伸

屌你老母收皮啦

又新華社

用腳推開？？？

你都冇答

又pth

未答偷圖呀

黑警做乜都係合理,打人又合理,傷人又合理,遲殺人又合理

又大陸
屌

新華社出現了

推，部首：手
踢，部首：足

毅進仔, 你都好意思答推開人

咁快就北佬

聽唔明蝗口音，求翻譯

講故仔覺唔覺得羞恥

屌你老母支那狗！！！！！ 收皮啦！！！！！

答左偷圖？

自己問完
人地唔答就算？
咁你問黎做乜9

屌新華

推既部首係手
踢既部首係足
手腳都唔識分? 果然係狗

垃圾大陸仔

水壓係幾多呀屌你 唔答

收聲啦 支畜

個主持真係好撚煩

死撚開啦新華社

又係蝗蟲

有稿呀

偷圖唔答都無事？ 記者唔追？

偷圖呀

新華社日日都有

警: 佢突然出現跪底, 係有個威脅黎

真係好驚大大力咁錫春袋喎

諗住以後有人係我前面阻住都會一腳伸開佢

大陸仔咪撚ON9啦

問咩Q呀支那狗

問乜鳩

吊你新華社成日問問題去幫警犬洗白

用槍保護沖鋒車,係咪ON9?

Now tv個旁述即刻插嘴

咁快頂唔順要新華社
陣間就CCTV同埋鳳凰衛視

新華社次L次都有份

死北佬 死返大陸啦

支那人係咩媒體

佢冇答偷圖？咁都比佢過？

please help to ask~

未答偷圖

blow

個支那記者講乜春支話有冇重點

點解唔問跌槍？
佢地張相都影左出黎

架車同果幾條友有相隔有幾遠?

我屌你老母都無惡意ga

普通話真係好難聽

荃灣見到成班藍白衫拎住鐵通係防暴面前行過都扮睇唔到點解呀

次撚次都有新華社

鍾意唔答就唔答呀！？

推佢老母,做到咁高級
動作詞彙都唔識用

無

毅進大學係咁

偷圖呢

偷圖可恥

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有多啲英文文宣#
----------------------------------------------

跌槍完全無提

你老母啦新華社

仆街主持

Now tv好波

大陸狗又問埋d假定問題cue俾狗

無記者問跌鎗?

回血ma

我理撚得果廿隻狗死撚晒呀

仆街大陸狗

追問偷圖問題同警察係咪可以有紋身

鼓勵用槍

大陸狗

咩事

衝鋒車重要過市民條命

介紹
係咪on9的

屌，做媒做到出晒面

既然講到警員行動好合理
咁點解會命令幾個警員喺冇後援之下到現場處理？
而721兩名警員又可以掉頭走？
係咪部署上有問題？有冇考慮到警員安危？

新華社每題都係誘導性問題幫警犬合理化所有暴行

紅媒
氣氛好溫馨哦

偷圖唔撚答

得4隻腳無手，所以推係無L錯

新華社真‧焦土派，鼓勵使用配槍

問埋晒D自己有眼見嘅嘢,支那狗無睇開新聞?

鼓勵佢哋使用配槍？ ？ ？

同支共做法係一樣

麻煩記者幫問

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀

2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

5) 點解721嗰日咁多人受生命威脅，警員都唔開槍驅趕白衫人保護市民？支槍係咪只係用黎保護自己？

6) 跌槍
7) 向天開槍
8) 紋身
9) 的士圓盾
10) 被爆眼女義士案查成點?????????????????????
請再加
屌你老母果班人係出黎斬人果D 人唔相關既商鋪????????????

你問我唔答

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

用手先叫推啊 用腳叫踢啊仆街

好撚想知道點撚樣突然出現 屌你老母臭閪

聽新華社都晒氣

次撚次都一定俾新華社問

講到咁危險，點解又前進，踢完巿民後立即退後

偷圖答左未

真係會分到
台灣人講國語好cute好有感情 台妹仲要好嗲
但北佬d 大陸普通話，真係難聽到，粗魯到

大陸9聽到好撚辛苦？

我都想問 點解好似聽唔到佢答

不如你上台講啦

新華社每條問題都已經有哂答案, 好野呀大陸記者

好想出老解咁

1大概係美化緊警察
2同問暴徒有咩武器 會唔會叫警員用真槍震壓
3都係想spin示威去恐怖襲擊

記者比啲火啦

只有普通話記者會關心警員受傷

黑警可悲到一個點

我覺得01問偷圖呢個問題好有遠見, 如果狗係偷圖, 即係公然侵狂版權, 又知法犯法了.
問過之後, 佢哋以後應該唔會咁偷得咁明目張膽, 記者會冇得播片, 直落Q&A了

不相關?
嗰間嘢係黑底之前出來打人
做吓功課再出來7
多謝

港東話

紋身佬呀

推乜撚野呀，踢就踢啦吊你老母，唔通用腳就推，用手就踢咩

做左咩？

渣車其間？

鐵支鐵支
屌聽到好撚煩

ZOOM左埋去條支那狗度

受威脅點解唔開槍，咁撚怕死

個紅媒吹到打爆玻璃既鋪頭係平民開，屌你老母

大陸記者問緊問題 332台個直播插嘴講番頭先警察講啲咩 等啲觀眾聽唔到普通話

巧簡單 禾勇講東wa 達你

做媒好核突

點解有紋身呀,記者問下啦

官媒問係咪恐怖襲擊，快d出解放軍啦

有紋身唔提?

屌柒條MC未
次撚次新華央視

請問點插入去架.

同問 淨聽冇睇

謝sir又9up當秘笈
相信係...

媒完未

學李家超嘅講法
一定係隻popo個身特登移過去
搞到比鐵枝插傷

插穿左玻璃？

削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝削尖鐵枝

鐵支就插
腳就推

荃灣斬人條友有冇拉到
仲咁講係平民鋪頭

相乜撚野信
證據啦

相信

ZOOM左下落隻支那狗度呀

係,都唔知佢噏乜

踎低綁鞋面, 就會比人踢

啲狗可唔可以示範下點樣削尖嗰鐵尖？？？

支那使乜派記者嘥時間,直接出稿鬧咪得囉

冇跟貼到

其實冇人著重向天開槍個point?
popo覺得受威脅可以向示威者開槍，但唔可以向天開，流彈後果可以好嚴重，中到平民點算？

法例本身就禁止左

一無利君雅即刻靜曬

麻煩記者幫問

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀

2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

5) 點解721嗰日咁多人受生命威脅，警員都唔開槍驅趕白衫人保護市民？支槍係咪只係用黎保護自己？

6) 跌槍
7) 向天開槍
8) 紋身
9) 的士圓盾
10) 被爆眼女義士案查成點?????????????????????
11) 荃灣見到成班藍白衫拎住鐵通係防暴面前行過都扮睇唔到點解呀?
仲有你地有狗叫我地自己捉福建佬點解釋呀?
請再加

大陸記者問既就答得咁足咁詳細

Cable 冇旁述

佢要狗用口講再播比大陸人睇

擦傷

成日講 但係唔識整

有冇記者問佢點證明比人插果個係黑警，警察可以紋身？

我覺得er sir升職有望

記者朋友們 俾D掙扎！！

瘀傷都係傷, 你地都搵得好辛苦喎

而家就懷疑
好野.

唔好講偷圖
試下講「侵犯版權」

唔相關既店舖
此地無銀？

示威者用鐵支推開警察啫

擦傷VS爆眼

唐氏仔who

係咁講暴徒 定性左為暴動？

有案例其實好難再問

支娃娃Sir

你自己削尖定係你哋同事用嘅？咁清楚肯定係削尖咗

其他記者追問偷圖呀！！！！！！！！！！！！！！！！
侵犯版權呀依家！！！！！！！

你地d行家辛辛苦苦拎條命黎搏，影完d相／片俾黑警偷黎cut頭cut尾做假，你唔追問既話對唔對得住你地身為記者既專業？

黑社會=平民

受傷圖十成係假

其實點解都呢一刻都唔覺得自己7
得番政府 黑社會 紅媒幫自己
接近全香港各行各業都話你警權過大

!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!!!偷圖!!

裂傷.
請問可以點做得出來?

好好好核突，芝華華仲上左身係度指點江山

記者問佢啦, 嗰隻狗係踢唔係推

我剩係見到黑社會拎

白衫人呢？

記者問女義士被凌辱單嘢啊唔該

成身gear 都傷，豆腐做㗎

隻馬騮？

支那狗,嗰D鋪斬人黑社會開架,唔相關你老母

跌槍咁大鑊都唔問.....
係因為跌槍先要返轉頭拎槍指人

車呢, 又話爆玻璃. 如果係我唔信唔攞出嚟展覽

大量出血
有冇話輸左幾多包血去拯救??

未答偷圖！

Rthk!

反擊黑社會 = 暴徒攻擊市民

唔通靠你班黑警

D記者收哂火

冇做錯. 繼續做
唔會割

高質

問白衫持旗手啦

反思

下次佢地生飛滋都計

永遠都唔認錯真係好恐怖
你錯 你錯 你錯哂
我岩 我岩 我岩哂

拎d勇氣出黎啦記者，直接指控佢有片都歪曲事實

港台出來了

琴晚睇直播２波坊樓上有人丟玻璃又有冇拉人
成班警察咪又係拉隊走

再push

乜鳩隧道

大佬 十幾人拎武器行過你地都視而不見啦
兜咩姐

黑警你自己反思先啦

港台好波

做咩事?

Rthk問得好

問了

點解818可以冇警犬出現就咩事都冇發生
檢討下啦

麻煩記者幫問

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀

2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

5) 點解721嗰日咁多人受生命威脅，警員都唔開槍驅趕白衫人保護市民？支槍係咪只係用黎保護自己？

6) 跌槍
7) 向天開槍
8) 紋身
9) 的士圓盾
10) 被爆眼女義士案查成點?????????????????????
11) 荃灣見到成班藍白衫拎住鐵通係防暴面前行過都扮睇唔到點解呀? 仲有你地有狗叫我地自己捉福建佬點解釋呀?
12) 荃灣斬人有冇查到D 咩呀? 有指事發鋪頭有刀手出入有冇去查過呀
請再加

haha 入撚晒

點解唔拉自己呀~

問左721

721

Rthk好波

肯定話分辨唔到係咪示威者之類或者示威堵路導致未能及時趕到現場

問得好

RTHK!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

rthk好波

RTHK

rthk

問左咩?

岩呀 拉埋721一齊講

我愛rthk

港台正中紅心!!

所以一早冇睇

終於有人問721

屌你 問得好撚好呀

犯法的人
犯法的警察幾時被捕

反思幾個月,
結論係港共,黑警係垃圾

RTHK: 點解721要調頭走,今次又要落車

Ho ball

問番俾暴徒圍港台呢單野.

Love

返緊工唔睇得
知唔知問咩

MC直接話「港台」 即係認得D記者坐邊啦

rthk ho ball
問7.21點解處理手法唔同
仲有護旗手

港台

劃哂位

香港中文大學漢語多功能字庫

肯定答 手頭上無資料

Now好嘢，到新華社問就cut 咗，停直播

以後都應該噉，香港記者問頭嗰幾個問題，到支那/奶共傳媒問時，就cut 晒直播，咪撚畀機會佢地做騷

好撚好波
3條問題都

Pass哂畀人

留名

雖然問得唔夠到肉 但都好波

1. 點解琴晚會落車抵抗同出槍，但係721個日既警員冇咁做？同樣都係兩個人

2. 荃灣街頭有白衫人持國旗同鐵通路過打鬥但冇警員執法

3. 開槍打頭係咪指引入面話開始？要求公開相關指引。

手頭上無資料

死啦 呢幾日太多事發生 無人問女仔警署除衫事件

rthk問得好
呢d問題咪似樣lor

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

屌哂你地班記者個老母 可唔可以唔好咁撚廢
比啲火我得唔得

新華社 果條會升級火力會keep 住開槍唔敢答

唔會公開啦,話會影響戰術呀嘛

問到口啞啞

試下播片問

踓
推係手字部

Ererer

遊花園。。。。。

原來有呢段
NOW 其實直播都做得好好

冇得比較

食屎啦 唔比較

跌槍呀
跌槍呀
跌槍呀
跌槍呀
跌槍呀

謝振中：唔識比較 吹咩

屌你老母，
女仔上星期比兩個女警犬侮辱跟進左未？

呢個正 睇直播都可以割開黎播

開始ererer

元娘事件?

總之全部都唔係我答就冇事推曬俾人答先

11. 新屋嶺骨折係之前定之後
12. 亂封地鐵站
13. 大窩口亂鬧同打市民
14. 邊個拍板出水炮車
15. 德福隔住花槽開槍

er er er er er

Rthk呀助理處長你又拋個波比人

口吃了～！正中紅心！！

琴晚兇完市民再大笑嗰兩隻狗呢？？係咪警員應該有既態度

又個別

點解唔可以?

全部都獨立事件

圓領事件??

屌你唔對比

地點唔同

答唔到就唔比較

點解唔比較得? 咪又係同一隊警隊?

嘩 我屌

屌你 你玩晒啦

屌你老母，
女仔上星期比兩個女警犬喺狗屋侮辱跟進左未？

用腳推開???
用鐵支推開警察唔得既?

元娘事件

個別事件黎架姐～

POPO IS LAW
不能比較

屌 唔敢答721

咁你訓練係咪全部都用個別事件黎訓練？？
係咪犯人唔同年齡體格都要重新訓練一次？

點解唔撚得???白衣武力仲勁啦

打爛玻璃架車唔郁得？
廢話

一百個白衫
一百個示威者

有春分別咩

好撚好笑

cnn都問左版權持有人先敢用啦, 班黑警冇知識產權概念呀

又話英勇咁衝落嚟嘅？

件件都獨立睇 咁唔使有法例啦 DLLM

打爛曬

梗係唔比較啦 721係一個警黑合作

唔可以比較
你地執勤無一定程序同標準

記者睇下 女義士呀

條差婆今日做background

又唔關事

架車流好多血？？痛痛？

你估佢唔敢答你係

打爛咗就要落車

啲狗又兜大圈避721

點確定打警車嘅係示威者？唔係警方？

幾時公開警方卧底身分？

打爛又點?仲行到喎

又話自已傷曬 又盛 還左隻眼先講啦

同中共一樣，偷晒美國啲知識產權

姐係打官司以後唔洗搵返舊case啦？
每樣野都係個體黎，哲學警隊
一即是全全即是一

地點唔同，唔可以對比

Popo點可以係元朗獨立國時開槍

警黑合作

仲話有嚴格指引
次次都唔同手法

架車唔識開家??

爛晒後仲可以駛走？

點解唔可以同721比

車爆玻璃會流血
流血受傷架車就唔郁得

梗係答唔到啦 721 個班自己人黎

次次放生白衫

屌你老母
我地夠係車入面比人打
邊撚到唔同
你條仆街咪撚吹水

佢地仲唔搵自己人嚴重破壞一架警車拎出嚟比大家睇

下次咁多人唔好用手槍，用機關槍啦

既然咁多獨立事件 點解無獨立委員會查？

問佢下星期六嗰幾隻狗做咩無啦啦要問人交幾錢稅然後突然開槍 係唔係已經情緒失控

打架車有幾暴力？

斬人就無事？

記者問下呢個週未有冇狗喬裝示威者

小小傷嘈咩撚？
幾多手足骨折腦出血啦
邊撚個泰徒

如果警察做野不能比較 咁示威者做野都冇得比較啦 又點得出武力升級呢個結論

真係沒有最無恥只有更無恥

嘩 明目張膽

暴你老母

市民點都多人過你㗎啦

人無恥便無敵

成車血你會唔第一時間拎出嚟鬧？
你明明721話鐵通都唔係武器喎

不如出新聞稿算啦

琴日啲狗一腳踼落去嘅呢個叔叔
其實係一個基督教嘅傳道人

去片:

屌你邊個流血流得多啊 嗰小小皮外傷係到要生要死

記者可唔可以問埋
點解發生左多宗爆眼 中頭既事故？ 係咪警員訓練不足令到準繩度過低？ 係準繩度過低既情況下有無考慮暫停使用？

屌你老母用腳推？個推字係掦手邊咖仆街

港台

老鼠：獨立事件無得比較

問佢星期六嗰幾隻狗做咩無啦啦要問人交幾錢稅然後突然開槍 係唔係已經情緒失控

瘋狂眨眼，腦中不停作文

繼續9UP啦

成鳩日都話削尖

根本每一件事就環環相扣
點解仲可以講係獨立事件

頭先又話少人所以落車而家又話多人所以用槍
點撚樣呀

示威者武力就有得比較
黑警使用武力就冇得比較

原來係黑警自己放火

指引=自己

笑左, 我都聽到圓領, 以為佢講緊邊到

好撚un耳

玻璃爛左等如落車

咁721 你又唔用最高攻
屌你老母

有冇Ching可以大致講吓咩事? 而家唔方便睇live

平日好食懶飛冇運動三高一低
隨時你叫佢跑兩步都話自己喘得勁過哮喘病人

染血既車有冇圖呀

下次會唔會俾佢屈到變真架？

啱呀
話唔定係堆狗煽動情緒

：無論交幾多錢稅對待都係一樣嘅
一樣要暴力對待

開錄音機算啦

乜都搭唔到

岩岩有人放左片出黎啦,係我地個邊掉嫁

下次咪用真囉

應該？？？

(香城online高級裝)今舖真系比鬼壓都唔洗驚

我聽到原諒事件

好心班記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!

聽左咁耐
我只係想講

打得好
勇武真係要練武保護自己

以後唔好用鉛筆啦

好撚危險啊

721元朗周地鐵通你話唔殺傷力武器?

打市民就唔需要開槍 你地條命矜貴d? 紙扎架你地?

嗰日白衫咪仲暴力 屌你

咁都跌得槍就死得啦

即係打市民都冇危險唔開槍
打警察就要開槍

問跌槍了

咁多「應該」，唔肯定就唔好講啦

意圖同時射tear gas掩護粒雞尾酒

即係承認

呢個都唔係最重要

記者可唔可以問得深層次啲
例如，警方長時間面對激進示威者，每日面對生命危險，歸根究底係咩致成？會否向特首反映？

16. 點解要用私家車接載被拘捕嘅示威者

17. 點樣可以確定呢一啲私家車確實係前往警署？因為記者當時問過會車去邊但警員拒絕作答

所以用竹條就ok?

我記得唔可以開槍警示

真係最打得個班 我諗唔過2千人

其它又小童身高 又肥撚過閪咁

姐係你地自己出左問題，先要蚊槍啦
又屈人

明明係跌槍先咁都可以調番轉

hk01第一條問題問佢地頭先播左好多相，有d係出自hk01，想問下d相佢地係邊度得返黎？

班狗班聽唔到成條skip左

好想利君雅出黎叫佢地講翻人話.....

推！咪俾佢哋鳩噏過骨

跌槍係遲過開槍

乜鳩跌槍時間遲過開槍時間

721:人多所以調頭走
琴晚:人少所以落車,但係又因為人多所以舉槍

咁721調頭走係因為咩

跌咗槍

遲過？ 依家有時光機？

屌你老母
721唔係生命受威脅？

我知 見過有警司紋係背脊
但呢個垃圾紋係手臂喎 著制服睇唔到咩

一般人會唔會削
鬼就

跌槍遲過開槍？ 有無聽錯？

推！！！！！！！！

你無證據 就咪講應該應該啦

柒頭

講到佢架警車好似紙紮做咁 有無咁廢

驚就唔好落車

即刻睇多次尋晚嘅直播睇時間點

點解尋晚荃灣國旗暴徒拎住鐵通都唔撚理？

我話唔重要就唔重要！

可以向天開槍?

幫我問下呢幾個阿Sir交幾錢稅

貫徹始終
當日佢哋都話見唔到有殺傷力武器

跌槍遲過開槍時間

乜撚野削尖既鐵枝，點撚樣可以拎住支削尖既鐵枝去示威，街上又有咩工具可以削鐵，削尖左既拎唔到出去，出到去又冇野削尖，唔合邏輯喎

警犬: 唔可以比較啦，黑社會襲擊目標係平民，示威者襲擊個目標係我哋，咁示威者就緊係危險好多啦。

想問番14年交狗開槍之後呢單野點?

簡單啲講
721啲市民條命唔係命
825啲畜生條命係命，所以要用槍

擺撚明為左執返支槍而舉槍啦屌

咁盾又點計?

的士有圓盾！！！！！！！！播片追問！！！！！！！！！

自己研究下有無炒車

日日講大話

Push

個大陸佬都唔撚係問問題 明明就係有眼見既野

拉完之後放返

有狗係的士拎圓盾呢

又冇資料
屌你老母

麻煩記者幫問

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀

2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

5) 點解721嗰日咁多人受生命威脅，警員都唔開槍驅趕白衫人保護市民？支槍係咪只係用黎保護自己？

6) 跌槍

7) 向天開槍
8) 紋身
9) 的士圓盾
10) 被爆眼女義士案查成點?????????????????????
11) 荃灣見到成班藍白衫拎住鐵通係防暴面前行過都扮睇唔到點解呀?
仲有你地有狗叫我地自己捉福建佬點解釋呀?

請再加

屌老母 警察自己生命有威脅就開槍 元朗市民生命受威脅就扮睇唔撚到 到底警察要黎做咩

日日都問前一日既行動細節，佢係咪都鳩答架啦

DKLM

係面前行過都冇理WO

問得尖銳D好唔好 , 聽到好燥

生命威脅？ 無見過手足打死人喎.
班狗幾多人受傷, 我哋幾多手足嚴重受傷.
全部真係冚家剷嚟.

又無資料

言下之意
警察無受威脅
因為警黑勾結

唔想答就冇資料 屌你老母

又話鐵通唔係武器

黑警支槍緊要過市民性命

圓盾呀記者

有狗係隔離, 仲要派員?
屌你老母
又無資料唔答

其實根本班記者根本大部份都是黨報, 係咁意問下, POPO答左咩都由佢, 完全唔會駁唔會追問...

喺你面前但無反應呀
傻閪

白衫就資料唔詳盡

推。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

旗手經過係防暴狗前經過

突然跪低 可以電光石火間踢開你 元朗打人提早話你知就無法即時應對

偷圖問左？？

問乜都無用

林瑞麟上身

我幾日睇一次呢個記者會都睇到想打爆個mon 難為記者日日去聽D廢話 真係嘔血

睇黎都哂鳩氣
唔撚睇了

面對黑社會: 要了解 要有999先做野 無拘捕 資料不足

大家毋需認真 佢地每日利用TvB 播毒 我地只要繼續做好文宣 不斷證明佢地有幾多大話就得 邪不能勝正 未聽過越描會越白

犬方：
荃灣5點鐘出現既藍衫係的士乘客，同示威者有衝突
2件藍衫、的士司機因藏有攻擊性武器被捕

夜晚持正星旗、鐘通白衫無被捕
又係無足夠資料

er

講到明就無癮啦
班狗D鎗只會為自己開
唔係呢一刻先知架啦

圓盾呀

將成套說話放落元朗件事上邊 講唔講得通呀dllm

因為警黑夾埋左唔會搞出人命囉

全港警力差唔多到哂荃灣都唔夠人??

周圍有大型示威
個別事件黎架BO
點解會影響到你呢度既同事呀屌你

佢差D 想講暴動

tvb 一到q&a直程去廣告 狗撚到

咁721呢？有大量人持武器wor

的士有盾
受傷警員有紋身

你都知情況, 仲開車過去咁搞笑
元朗個次就唔知情況?

手頭上 無相關資料

今日d記者真係

一句同721無得比較就算 DLLM

隻芝娃娃真係好樣衰

別無他法地
理所當然地

D警犬嘅槍唔會對住恐怖分子開，只會對手無串鐵嘅平民百姓開

笑左

記者呀 係咪無咗利君亞就唔識問問題呀

721果D唔係市民???

海關深水埗檢13枝懷疑不安全激光筆 禁店鋪出售

海關在深水埗一間店舖檢獲13枝懷疑不安全激光筆，並發出禁制通知書，禁止繼續出售，調查仍在進行中。

海關表示，有關店舖違反《消費品安全條例》及其附屬法例，於是在上星期五採取行動。海關表示，在今年3月進行試購行動，從一間零售店舖購買一款激光筆進行安全測試，並勒令該店將該款共13枝沒有標示雙語警告或警誡的激光筆儲存於指定的地方。測試結果顯示，該款激光筆沒有裝配相關安全控制裝置，同時亦只附有英文使用警告。

海關提醒市民，由於該類激光筆所發出的光束，有機會損害眼睛和皮膚，在任何情況下都不應讓激光筆照射出的光點，射向眼睛。

要保障白衣人既生命安全

個唐氏阿sir好想出風頭喎 扮撚晒嘢咁搶答
英勇咁做狗嘛 DLLM

沙爹王係二坡附近
毅進制地圖

我地就大量/嚴重/暴力，你就適當/合理/最低

英勇你老母

四隻都係腳嘛

有冇查過間野係咪黑社會呀？

可唔可以問佢監獄仲有幾多位
驚唔驚擺唔哂咁多人

已經講到好白 打你市民我唔會理
打我就緊係開槍

記者比真槍指完都唔狂追問

呢條友講野好假惺惺
聽多陣唔L 聽睇你地文字直播算

別無他法 第1次
理所當然 第1次.

依個阿sir 真係夠無恥

我覺得唔好老屈, 我地呢邊要講事實
係我地做又無咩好怕

黑警就生命受到威脅 721市民就唔係生命受到威脅 我屌你老母啦

聽到悶 熄live lu

可能冷處理

聽到好撚嬲
英你老母勇 即係依家鼓勵d狗抆搶啦dllm

呢d大陸樣大家知咩料啦

同民建聯一樣

咁又唔好曲解，不嬲目無王法都係比喻人地唔守法

呢隻狗真係好摟打

老師學生無得用lu

佢五官真係出奇地樣衰 好想知佢老豆老母咩樣

好無聊, 連茶餐廳D廢老都話佢重覆又重覆

秒

四眼sir , 成日hang 機 dead air

現代係講目無法紀

幾時有狗記既bingo?

而家又話用最低武力, 頭先又話唔一定用最低武力

this?

今日問得一D火都冇, 聽黎都無為

人地問你武器使用嘅指引呀Popo

好撚煩 成個鳩噏會講咗幾撚多次暴徒
聽到好撚「哽」耳

好心唔好撚開每日pc啦
今次唔係魚革 輿論絕小機會翻盤向政府
黑警日日pc 姐係出黎柒

ys

同黑警踢人個段擺埋一齊做比較

網上有片段見到有一名警員喺載有鐵通嘅的士內拎出警用圓盾，請問係咪警黑勾結呢

即係警犬生命受到威脅果陣先會開槍，市民生命受到威脅果陣呢就要走佬

高處開槍又唔講?

醒d啦 做左無問題 到要俾人拉個陣 入曬班狗數 無證據入到你罪咪得

屌唔撚想聽佢播錄音機。。

1. Copyright
2. Tattoo
3. 大窩口地鐵站出口單野，街坊企係道雙手舉高被制服，但事後又無拘捕

隻狗好撚長氣

九唔撚搭八

喺公司一路聽一路做野，唔覺意好大聲屌左聲

頭先答開槍又話唔一定用最低武力先

高空tg點解釋呀？？？？？

黑警宣傳廣告時間根本

唔好再講咩指引喇～宜家就係你唔跟指引先會變成咁呀！！！

公開指引未

可能上場果班唔係記者會果班. 少咗份怒火

記者d火去晒邊呀？？？？？？？
追問呀！！！！！！ ！！！！

而家話你瞄頭射街坊呀

坑渠蓋都掘得到
手足好犀利呀～

坑渠蓋+天橋=

而家講指引呀, 點解要射頭呀

各位記者
加油
俾d火呀~~~~~~~~~~~~~

啱啦 講高處又可以問番TG十幾樓出有冇問題

高處投擲催淚彈呢

訓著了 一大段自圓其說

好心班記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!

唔夠人跑咪又係射橡膠彈

rthk撚狗開始

前個排都仲會想睇下，宜家睇都唔想睇。睇到火都黎埋，晒時間

咁高處放催淚彈既傷害呢?

佢知唔知渠蓋幾重

差佬可以紋身?!

即係瞄頭係可以?

記者態度好溫柔

好難架，你諗下對住錄音機問野喎

冇指引㗎咩屌你老母，依家最危險係你哋啊

成日叫人去想象示威者有幾暴力，警犬實際做咗既暴力就絕口不提！

有綫係唔係覺得個記者會廢到一個點, cut咗算

殺曬d人咪好安全

佢講左啦 冇高定低 只有合適 即係我覺得射頭最合適就射頭

麻煩記者幫問

1) 會唔會炒撚晒曱甴言論既黑警呀

2) 石鏡泉同何妖嘅言論扣唔扣成煽惑暴動罪同埋刑事恐嚇

3) 要追問番工作簽證!!!

4) 炒左辱搜女義士身果2條女黑警未

5) 點解721嗰日咁多人受生命威脅，警員都唔開槍驅趕白衫人保護市民？支槍係咪只係用黎保護自己？

6) 跌槍
7) 向天開槍
8) 紋身
9) 的士圓盾
10) 被爆眼女義士案查成點?????????????????????
11) 荃灣見到成班藍白衫拎住鐵通係防暴面前行過都扮睇唔到點解呀?
仲有你地有狗叫我地自己捉福建佬點解釋呀?

11. 新屋嶺骨折係之前定之後
12. 亂封地鐵站
13. 大窩口亂鬧同打市民
14. 邊個拍板出水炮車
15. 德福隔住花槽開槍

16. 點解要用私家車接載被拘捕嘅示威者

17. 點樣可以確定呢一啲私家車確實係前往警署？因為記者當時問過會車去邊但警員拒絕作答

18. 網上有片段見到有一名警員喺載有鐵通嘅的士內拎出警用圓盾，請問係咪警黑勾結呢

記者真廢

PPRB做咗野
同班總編傾好，唔俾以前咁追問

無cut呀？

講到尾咁耐即係狗永遠唔會犯錯, 只有黑衫人錯。

110有

問曱甴！

咁係咪即係冇指引啊屌你老母

good job R3

尋日軍力唔夠都去打就英勇
721兩就7頭調頭走又係英勇

你講晒啦

又好似係

唔夠人跑開槍射人呢？
佢目的係射人？

問過期that’s

我屌你老母黑警死全家

隻狗乸係咪無出過聲

一聽甲由就對望點頭, 肯定有夾過

Tg

其實你地日日開記者會只會不斷拉仇恨值

總之你地個記者會只係想講警察永遠都啱，唔會錯，錯既永遠係人地

你地咁既態度遲早傷死你地

算唔算自認係

炒左車咪左推，睇出面post

0:44

n個post, 自己慢慢望

謝sir分工冇分比佢

問得好.

假嫁 唔好再傳

岩 你問佢 佢都係hea鳩你

教埋大家點做
阿sir ho ball

可唔可以問下

班狗一出現就俾市民圍屌

相反 你哋口中核心暴力示威者昨晚沙田出現贏盡全場掌聲

你對此有何看法？

會唔會答手上無資料.

派牌skip咗佢

唔記得加刪除線

答我呀！！！

以防萬一有人問返女權問題

一到英文又ererererererer

呀sir係咪唔識講英文呀

芝華華成日指點江山咁。英文好差

屌 小學雞英文

中文佢都未必答到

好心班記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!

屌你老母芝娃娃你up乜柒呀

Hang咗機

呀蛇 up乜春

可能諗住搵女警答裸搜單野

口啞啞

無架，班記者唔識架，佢地仲乖過班小學生，聽老師慢慢講
而且上星期五，mc都唔敢屌，mc叫佢地收聲就即刻收聲

佢答乜鳩呀

慢撚到

阿sir唔識英文唔好勉強

係咪LAG緊機

今日麥sir分波

識唔識講complete sentence呀

Dead......air........

Do our job

hang撚晒機

傻閪

當黑SIR：警員的處理手法不能每次都與721元朗事件相比

???

喂 咪咁明顯DUM波鐘啦

講緊乜野？？

吓 ? 答完架喇?

好撚尷尬

答唔到??

hang 機

好柒呀.

成日想講到自己有口音.

但又講唔出.

Load唔到

i can't find the right word

We ....do not.......10秒........er...........er

唔識答又衝出黎柒

個閪腦Load 唔撚到

芝娃娃hang機
好多張相影到呀屌你

答左乜9野呀，唔明英文問題就問多次啦

下??屌你老母答完啦??你講乜春呀???

好撚慢•••••••••••••

笑撚死

笑死

有無整段片睇, 呢個真係唔知

唔識英文就出聲啦
逐粒逐粒字出

唔識英文 又要搶答
笑大人個口
咁撚高級連英文都唔識講

好心班記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!
記住, 記者會你地係莊, 佢地係閒!!!
主場呀!!!

以為上網load唔到

我地都唔知你地d相既source呀

好好笑 口疾疾

佢逐個字嘔出嚟做乜撚

答英文只要用錯左一隻字就仆街

Rthk 英文記者問到佢口啞啞

練緊讀單字?

AN... AN.. ANGEL方加..

唔識英文就第個答啦, 屌你老母

唔識英文

用唔熟識嘅語言講大話係特別難

溫家寶說話技巧？

續粒字屙屎咁嗶出嚟

屌你老母隻芝娃娃答唔撚到就死開啦

辛苦過睇亞視生日歌

what we have sad

搣花

窒機到

講乜撚嘢 中學生講英文都好過佢

我個仔講英文仲順過佢

斷下斷下咁

好lag
我電視問題定點樣

屌佢輕左機？

Is the best use

The the the the er er er

T...th..th....the

Er er ah um er

(. ) ( .)
佢又出現了

見佢咁有自信咁話我答先仲以為乜撚野
識唔識答問題架，演講都冇你咁撚慢啦

shut

屌佢噏乜柒
又cannot find a right word 所以諗咁耐？

information zone?

一集都無睇過
點解要睇

唉屌
唔撚好柒啦

............唔識英文就縮返去老母個窿啦 以為自己hang撚左機

牙蛇唔記得左英文點講？

問偷圖啊啊啊啊啊

好多人已經放棄左睇 完全浪費時間

be..be..before

屌 又真係指點江山咁款

Lag晒機咁,慢到我以為開左0.25速

英文speaking 1

好撚尷

goodest english

我聽得好辛苦啊屌你老味

答緊乜撚嘢

逐個英文字跌出黎

練好啲英文先啦

可能google 翻譯緊

hang 曬機喎，阿sir 洗唔洗休息下

啞撚左咁

好lag

芝娃娃疾機搞到我以為我部電話有問題

其實係咪屎眼塞左震蛋...講幾句野講到1999

冇更加危險 要個日期黎做咩

聽到我訓著

好撚緊張喎
telling a lie??

熱was trying killing us

你話best use, 又可以問返之前又話過期要買新, 依加原來唔會過期咁以後都唔洗買

佢個腦係咪過熱

答緊乜鳩？

屌你呀 佢係寫expired date嫁 唔係best before呀 當人on9嫁？？

屌，一用英文答笑到我仆街

叫google答啦屌

呀sir英文好好嘅 一定係想拖時間姐 嗯

乜撚野最佳使用日期

如果唔係直播，我一定較左二倍速睇

答得好慢.......以為斷咗signal....

the the the the

it was trying to .............

逐粒字嘔出黎 辛苦晒

再用英文問
佢會爆炸

江Sir即刻攞返自信

arrrrrrrrrrrrr

d單字英文咩事

窒到咁真係唔知你講乜

老鼠話變人話

untrue佢都知自己講緊newspeak

Er sir順幾多

呢段真係要剪返出嚟
Rthk記者問 我聽得明
呢隻🐵答我真係聽唔明

佢之前有無用英文答過？

如果次次記者會都係英文問題就好睇了...

即刻覺得江永祥啲英文好好
明明佢都係鳩下鳩下

好大對比

啲英文我聽得明證明佢都係得中五

我以為自己lag機

一句 i agree就當答左?

屌，笑死我
記者記住追問呀！！！！！

真係求其搵個DSE英文攞U嘅人出嚟講都好過呢條撚樣

er sir英文都順過隻芝娃娃

UP乜春？
斷到聽唔明

有事就great pressure

有呀

Er

屌er er sir對比之下講得好好
Guidenines

示威者都識得道過歉 贏哂掌聲

不過佢地班高層無得揀 如果認錯一定反枱
張建宗係人板

芝娃娃：肛Sir你疾返少少好喎

心諗：死芝娃娃係到扮大佬

Ar......ar

er sir肯定有練過 答得咁順

Err arrr err e r e r. E RR r r

可唔可以搵記者問下點解佢地自行定性左示威者做暴徒?
點解可以咁樣做, 係咪想合理化自己開槍單野,
定權力大到跳過左司法機關?

都係垃撚圾架啦，不過冇hang機囉

聽完lang 機王之後突然覺得er sir英文好勁

上得連登多最佳食用日期

好撚辛苦 Er Er Er Er Er

警察就可以畀人provoke咁林鄭provoke左我地咁耐點計數

當時情況十分混亂，暴徒於天橋大量投擲燃燒彈，危害在場警員和記者的生命安全，正如一開始我展示的圖片已經清楚睇到，警方強烈譴責依種無法無天嘅恐怖行為

記者永遠都好似唔知咁

Ar...ar...arrr.....ar...

er sir 真係唔係浪得虛名

Under great pressure 就可以叫人甲由

搽D 散熱膏,可能好D

謝蛇加入撚狗

記者會既記者都冇火唔會追問既... 咁比面班POPO做咩

人地講句嘢就拉埋氣油彈嚟講

不才.
淨係聽過high pressure

笑咗

佢成個芝華華+馬嬲混合版

對比之下原來謝sir英文咁好

佢之前好似都唔差
今次應該係唔識答

沒有對比沒有傷害

err err arrr
個語氣突然好撚有自信

總編落晒order啦

一打開聽就一堆er ar er er er

9唔搭8, 問你甲由WO

上海浦東幹部學院

tse sir jumps out and shows off english

唉！見你答到咁幫你兜好過：
彈殼射出既時候同鎗道磨擦引致所謂既刮花！
唔好問點解其他殼冇事！
個別鎗枝問題唔答，幾萬枝鎗你想我答邊枝？

去浸完都咁嘅程度

全撚部答非所問

狗乸U左

問埋個山埃毒素計呀

Goodest English

美美美國哈哈哈佛大學
三食屎學位

三個碩士學位？係咪同達哥一樣買返嚟架？ （唔好意思真係唔記得條女叫咩名，淨係記得佢叫達哥）

我唔明啊! 斷到聽唔明..有無字幕啊?

之娃娃goodest English
Er. er sir Tse sir so far so good

班狗內閧喎 謝sir搶返黎補答嘅

芝娃娃呢個名好貼切

應該好似執葉大律師咁

你估坐喺度依幾隻狗
有無一個心入面喺支持我哋

gum it’s true relatively his English is way better

erer e r er err

MC你收皮啦，喺度做架兩

謝sir都覺得冇面喎
係咁補充

想請問有冇問到關於被凌辱個位女義士既問題？

7 月果班記者喺邊???

可能白色恐怖, 上頭禁聲

Er夠未

講完自己都笑撚咗啊

冇

5點幾啦喎, 仲未完?

琴日跑成日，休息下啦
狗會日日都係咁，聽日再戰

under great pressure ho chi ho lun ba bai gum

入去都無用 mc認得樣.唔叫名都無得問

Keep a good temper
係咪即係承認警方bad temper

又errr返，冇返自信

又將個責任推比示威者

仲有社會垃圾呀.... 呢個都要問.

哇 呢個問得正

屌 俾我係個記者就拍桌屌佢啦 又話唔禮貌

講到啲狗控制到自己情緒
唔好兜啦

中風狗CHOK唔到字出嚟

屌 之前問過嘅問題冇答過可唔可以再問過？

諗野唔快 就慢慢講啦 係到er er er er

好心班記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!
記住, 記者會你地係莊, 佢地係閒!!!
主場呀!!!
要插咀問, 唔使同佢地禮貌客氣!!!

NOW

左邊個兩個悶死

Now

問得好好

咪問過

問得好，但我都預左唔會答

即係inappropriate 都無所謂???
As long as you think we are not respectful???
Why would you even think we should respect you ar???
What have you done so far ar?? Rmb 721 811 and yesterday????

Onl79

冇人問點解未過不反對通知書時間就話係非法集結？

只要係咁jer 721 佢地應該都答唔到

認真開都唔想開黎睇
班記者唔係無火 而係知火完都無用 hea完個記者會佢算

中文都Hang機

就嚟瞓著

紋身呀,點解會有紋身架,點解唔問呀

好心班記者一聽POPO答野唔撚對路就插咀屌番佢地轉頭, 咪撚比佢地答哂先再慢慢問, 無用架, 要學利君雅瘋狂追問先會迫到佢地講真話!!!!
唔好咁斯文, 要比黑警更瘋狂先可以睇清事實真相!!!
比D火自己, 比D火同行啦唔該!!!!
無操行分加架各位記者朋友!!!
記住, 記者會你地係莊, 佢地係閒!!!
主場呀!!!
要插咀問, 唔使同佢地禮貌客氣!!!
你地背後有成幾百萬人+6撐你地!!!

槍械唔係我管既 我答唔到你 咁樣對我地既同事唔公平

我唔在場 我保證有我係到唔會xxx

Help you push

呢個問得超好
有721，有問有冇擺鬼

無資料
隻狗一聽到中文即刻開心晒

口窒窒

掌聲比記者

問到721 同 喬裝 過期催淚彈問題！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌係老母芝娃娃有語障你就死返入狗竇啦！！！！！

以為自己派路啊，喺度派牌

expiry =/= best before
DLLMCFH

feel到

咩叫誤會??

紋身呀，copyright呀！！追問！

其實個記招開到咁…不如真係唔好開啦…你有你問，佢有佢答…問非所答，又唔追問佢，佢就照稿讀～洗班只睇懶人包既人腦

up乜呀

now姐姐問得好好

個差婆冇咩存在感

問你點解雙重標準啊，點解721唔開槍啊

721就唔係人命？？

(. ) ( .)

又到我表演

佢開始亂啦開始亂啦

麥sir開始連答中文都有問題

條友答得好差

即係狗條命緊要D啦屌 直接講啦

私心 民間記者會可以反駁下
好多藍絲真係字面咁解

721 同尋日有咩分別？ 尋日仲超大警力添

成班係度話記者冇火，你日日問舊石頭問得幾好都冇用啦

即係代表只要人多警察就走？

生命重要d咁你唔救

正常人都聽唔明啦

講咩7丫

跟本冇人明你啲英文啊

咁先好

成日話唔可以比較個別事件，咁你設埋d指引黎做咩姐
下下做野都唔跟指引只係憑個別判斷去做野

佢連中文都唔太識

每件事件都唔同721比較, 係咪即係721既行動唔合理?

屌你答乜9

答唔到咪話答唔到囉食屎狗

721 2隻狗開槍好合理
荃灣咁多狗仲開槍都話合理英勇你係咪on9

中英文都lag

721 係兩位到咗走咗，跟住係十幾個到咗唔顧市民安全，比人屌就走

你講緊咩

屌你 721同荃灣一樣？

真係唔明

too low grade

答撚左?

即係有警力就可以開槍？

中文都聽唔撚明

屌你
又拖上環落水.

咁點解三罷個日就夠人既？？

姐係721 元朗冇暴沖突??

'false acquisition'
goodest engrish

中文都唔明

鬼擦架？

喂屌講番中文都有問題既

唔知講乜鳩

毅進中英文

芝娃娃= 屁馬
謝=包皮
杯狗乸=卡雲尼
完全唔比波佢

嘩咁點解釋磨走晒呀

佢個哈佛收番埋啦
都唔係真係哈佛大學

仆街啦 我英文聽唔明中文又聽唔明呀依家

咩意思，即係元朗班黑社會唔係嚴重暴力事件？

俾er sir answer

頭先話冇得比較, 依家話相類似, 你地D答案都幾得意
同埋解釋得唔明白唔係應該你地解釋到市民明白咩?

on9有幾遠呀, 洗唔洗搭飛機先到呀芝娃娃

今日李狗幾輕鬆 左邊隻狗乸直頭free ride左成個記招

問下生產商

up乜春呀屌

721你地選擇性出車
仲想兜 39分鐘啊屌你老母

無撚啦啦整句英文做乜撚野

噏乜鳩啊

(. ) ( .)

屌你老母
你上司果日話唔撚會用呀
CLS

好似有圖係擦咗架.

條垃圾鮑魚刷係咪有讀寫障礙

答你有無擦走呀傻閪

擺生產商上台, 好, 即追問生產商

？？？？？？？？？？？？？？？？
up乜7

屌你夠膽話721暴力事件係上環

我想問 咁點解生產一樣野會分expired date同best before呀？？？？？？

叫你解釋點解擦走呀

咁你有冇擦呀 擦黎做乜呀

係能夠用,但係有毒姐

你講緊Mud柒嘢呀

示威事件就係可以舉例
721 就係獨立事件

姐係721 元朗冇暴力沖突???

無人問女權嘢

對手唔攻佢 自己人又唔分波比佢
好難唔free-ride

姐係過咗10年用都OK?

嘩 黑都俾你扭到白

係用得嘅 不過會中山埃咁解

都唔知係到兜乜撚野

點解挖走日期啊冚家產

九唔搭八

利君雅bb去咗邊呀

啲夠答到咁撚樣，啲記者都放過佢地

今日佢唔駛作故

exact7ly

乜撚野呀, 而家問點解會冇左個日期

隻芝娃娃 講出黎唔笑個下好野

太悶,走去聽快慢必個個算

其實我哋有冇可能搵到到底係邊間生產商生產你哋催淚彈，然後我哋可能以學者嘅身份？搵大學或者其他機構幫手send email去問下到底過咗期嘅催淚彈裏面嘅化學成份會唔會有改變，甚至對人體造成更大嘅影響？

並冇使用過期tg？？？？？？？？？？？？？？？？？？

出圖啦記者！！！！！！！！！！！！
火呀！！！！！！俾d火呀！！！！！！！！！！

近年大把哈佛出身都無料

無所謂

記撚住呀 麥sir話無用架喇依家

係咪我聽漏左 佢答左有冇擦走未

請記者追問：721前一日，警方已知「白衫人」會聚集；同埋721當日，有警方回覆已在指揮處理（有警務人員同報料人既whatsapp通話紀錄），咁係咪721當日警方部署失當

你係生產商定係美國係？
講緊過期係有化學反應，有山埃呀

依兩日都用左啦 有人影左啦

磨走日期，此地無銀呀仆街

應該係來答 除初搜手單野

咁即係有冇刷走

而家咪屌緊你過期有問題, 同埋你擦咗個日期扮冇過期

force accusition
什麼english

我中文都聽唔明

擦左個日期就冇過期

開誠報公?
SOR我中文差

講得好巴打

擦走咗個日期就冇過期，好叻
個彈上面又冇寫係“最佳”，最佳係你自己講

哈爾濱佛教大學

又想屈d相假

老老豆豆，呢啲場面佢哋一定係想悶死多過俾人捉黎答問題，嚇到瀨屎

同返學一樣求神拜佛老師揀格離個個答，我出席食花生算

expired date 等於唔可以再用 唔等於 best before呀仆街 係咪唔識英文呀?
我屌你老母

Cable咪話佢現場有影囉唔係咩

冇磨走
d字自己消失?

點解你又唔飲過期奶呀?

又專家 邊撚個專家呀?菲律賓博士專家呀 ON撚鳩

False

呢條友傳聞會係再下一代一哥，會接鄧炳強棒

D對答咁流，都做到一哥，唉

真心，聽雜種都好過麥sir
至少都預咗雜種係慢到仆街

因為都駁唔到

上海浦東

講完自己都笑咗喎

如果有. 咁即係邊個磨？

李sir訓醒啦

有冇喬裝示威者啊

我地冇刻意磨走製造日期，係自然損耗黎

姐係有啦

但係都重有個訓左埋一邊

又唔敢認

MC收嗲啦

點證明冇卧底?

9唔答8

身有屎

哇屌, 好L無恥.....

李sir咁誠實既

李狗自說自話！屌你老母！

又喬裝

答唔到

爆響口

成日吹最佳使用日期，佢自己唔識英文，食物標籤最住食用日期都唔會寫expired date

即係有鬼 但無拉人

又自爆

即係有喬裝煽動但冇喬裝拘捕

李sir紅都面哂

MC收爹啦
唔敢認

記者應該就係要咁追問

即係有喬裝啦！屌你老母

講中

笑死爆響口

人地問A你答B

即係有喬裝啦 冚家鏟

MC收皮啦屌你老母

Mc食屎啦

冇你老母

嬲豬啦

三口六舌

問唔到有無派喬裝狗

改人地條問題

即係有

MC食屎

屌柒死條MC啦

記者都躁了

有口音

喬裝的士佬

咁即係有扮啦

哦！明白 有喬裝但係冇拉人

黑警用"窮兇極惡"形容示威市民

即刻有囉

自爆

又大陸報 PK

出個聲明把啦,唔想答問題就唔好開,MC唔想人追問,就播片算

鬼拍後尾枕

MC關你鳩事咩

全句答都唔敢

冇咩啊冇
垃圾
唔敢認

可以熄機了 大公

答到身有屎咁，即係有喬裝示威者去衝擊啦屌

大公

收爹啦大公報屌你老母

哇屌
連廣東話都講唔撚正
收皮啦大公

講大話

次次就完先爆SEED

有冇記者拎D TG去lab檢驗吓
我相信大家都會肯眾籌

唔答

屌～咁過期野食都可以食架～食完都末必有事架～最多都係肚疴肚痛麻～

屌佢老母 考中文聆聽啊

唉屌你老母 我仲以為呢兩日手足咁勇武 原來又係POPO扮既

唔識就咪用

NOW: 不如我問多一次

李蛇真係串過馬撚

荀毁
野都講唔正

擺明有喬裝

屌你大陸哩

應該係哈爾濱彿教大學

大公文匯集團
秒mute

咩口音

笑死人d 廣東話

一早答無咪得囉 搞到自己咁尷尬

譚仔牙姐

無喬裝拘捕
即係有喬裝

大公次次最後都係佢

聽唔明d 廣東話

大公文匯記者廣東話都講唔正

好撚得戚

唔一早否認...即係有, 自己講出黎都心虛

腎毀

屌你有口音既

譚仔話

學好D廣東話先出嚟問問題啦臭閪

有口音...

咩筍位呀,食屎啦支那狗

大陸婆

大公
廣東話都講唔正

喂 廣東話講唔正就用普通話啦

大公無人識廣東話?

筍位

講正啲廣東話先用廣東話講野啦

嘩 啲鄉音

又譚仔阿姐

屌你老母又鄉音狗

乜撚野筍位呀？？？？？？砌模型呀依家？

屌你學好d中文 荀葦

有口音就返大陸喇屌你老母

不如直接用返支那話啦

筍位？有幾筍

講野唔正既

問生產商 一陣辣著埋軍火商你仆硬街
賣貨比你唔等於比你地過期貨整臭佢地個名

屌呢d口音真係好撚難頂

純毀

啲口音

肯定係
你睇佢幾淆？

答得咁撚鬼祟

屌你老母鄉音收撚皮啦

你返譚仔啦，關你撚事咩

譚仔阿姐做記者

筍毀

字都講唔正, 躝返去支那 la

荀位

唔知點解我覺得
Nowtv係有料先問條咁短嘅問題
問佢有無喬裝

=有

譚仔

大公 廣東話都唔撚正

李sir答問題最容易出事

呢個乜水黎？？？

大公個個真係香港人？

大陸閪走啦

屌！
鄉音記者

屌咩鄉下

Jm9

大公記者你縮返入你老母子宮到啦
廣東話都未講得正

屌, 講野都講唔正, 返大陸啦。

市民都好dum sum
合理表突訴求

屌, 聽到都躁

屌，咁危險返大陸啦臭雞

筍萎

表突
突你老母

鄉音

廣東話屎就用返蝗語啦,口音北姑咁

問番pth la

問問對前2日有警員家屬遊行人數有咩感想同回應

大新個問題

忍者

廣東話都講唔正就番大陸啦屌

聽唔明佢啲廣東活

除橙 ?野都講唔正

邊樹鄉下

廣東話都未講得正

屌你大陸哩死開啦

咁都夠膽話無
果份勇氣呢

大公驚自己人出賣搵個大陸閪問
好多店舖「荀」毀

你老味 譚仔呀姐？

up mud 7

包撚密過真勇武

係咪汽油彈都係你地人放

衰撚過譚仔阿姐

DLLM咪哂大家時間啦

佢啲口音「點樣去柒呢個情況？」

講番普通話啦

問乜撚野呀

關羽尋晚?

做乜撚野會有譚仔阿姐入左去記者會

屌你老母啲口音勁到

表揼訴求，關羽陳日

葵芳站有文件指岀係密閉空間，警方又點解釋係密閉空間發射催淚彈？

又冇人問？？

送班警員番深圳醫咪得

有無文字summary 簡短都ok 無data睇唔到

無用 之前有人講過 例如你食過期麵包 麵包公司都唔會同你講過期食咗會中毒
反而如果揾到外國學者買到tear gas試就有公信力

你講番普通話啦

屌你用支那語啦 好難聽啊

關羽尋晚

咪就係

拉撚走佢啦 講嘢都唔撚正

Cut佢唔敢答有冇喬裝個段出黎推啦

但佢問得唔差喎

屌你老母臭閪咩心理醫生

屌！我聽唔撚明個記者講咩野

咪撚問廢話啦屌

邊撚個記者黎，蝗腔廣東話

李桂華個格係鍾意lead住嚟玩
懶係覺得自己好威威咁
你睇佢個笑容就知

走啦

示威者搶警車

大陸閪

荀車位

好過新華

譚仔阿姐都可以做記者

佢成日好自信咁作故
之後上咗腦就唔記得咗自己作咗啲咩
比人發現即入

不如你用北佬話講啦聽到好辛苦

非「翔」

其實可以用番蝗語問喎

上去東莞舒緩囉冚家產

屌 問乜撚野廢問題 心理輔導

陳琴

又話哈佛畢業 過期催淚有咩害處自己睇啦

冇okay？
驚到即刻擺低支mic

兜緊wor Ching

痴撚線 大陸閪扮識廣東話

老實講佢真係最撚陰濕

你講番蝗話啦.

要求用返譚仔話回答問題

側髮姣輪

唔好比口音SPIN走重點

佢地咪當打人係舒緩壓力囉

叫佢地睇心理醫生

比曹操殺左

屌似係寫咗啲拼音跟住讀

物演 畜生 雞日 懶肉呀

返去做譚仔啦

有得叫霸王雞都唔夠舒壓???????

睇支國醫生囉

問有冇警員喬裝景林邨保員收集情報呀

點解 er sir 唔用譚仔口音回答

解圍黎喎

講撚咗expired date係唔可以再用 記者其實知唔知架

我記得之前好似有個外國學者係做類別分析上左報紙

佢一出報告就拉得
話你有軍火

陳晚先啱

又支那記者,又鄉音記者

好明顯唔係

佢第一日就老妨啦
第時清算佢第一個收皮 叫佢縮返埋入老母閪啦

cls 次次答非所問 然後主持專門阻人弄清事實真相

答無根本老作, 佢搏你無證據即刻反駁

大sir : 請曬你哋去叫雞

點解冇人問裸體搜身？好大件事

收鳩皮 la 9

譚仔阿姐都做到記者

紋身公仔佬呀,求下你問啦

巧撚難聽得明

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

唉 你地就慢慢比警察撚啦 推撚左幾日一百個正皮都無
今日又幾條比左紅媒 大公新華 抵撚死

唔想一開始就講大話

popo : 相片來源未經證實

係米已經告緊?

我見唔到有人！座椅黎，角度問題

點解作為紀律部隊可以紋身？

扮示威者搶咗警車，呢啲係咪叫 “警匪”

推，可唔可以紋身，得個知字都好

無警咪最和平

冇相關資料

驚食彈呀屌你

芝娃連連中文都開始食帶

全撚部圖都係p圖

可唔可以問佢點睇818冇警犬就咁和平

叫記者問下警察可唔可以紋身

有呀, 我地同事成日有去搵生理醫生, 萬一果排手緊我地仲會安排佢放生理醫生蛇

拍緊《使徒行者 3》

問返你班狗賊點解

唔閂門咪食你啲彈囉on9

山門就係怕左你班狗D Tg

鋪頭關門係因為警黑合作

d 店要關門因為你地放tg 呀dllm

屌你d催淚彈射入食肆又唔撚講？
所以咪要收鋪囉on9

diu, 紀律部隊就係要你在非常時期電光火石時都可以跟指引做
如果唔係做咩要紀律

會點照顧佢屋企人

仲問人點解

的士拎圓盾有冇問

點解可以中文都hang機

係因為 721 同支共黑手先閂舖, 唔係因為抗爭者

因為有 想避重就輕
結果剩係答冇，日後俾人踢爆都可以解釋「冇」的意思

我d貨吸撚哂催淚彈仲賣到出去咩, 老閪都關門啦

問番尋晚沙田拍掌果段

鋪頭閂門係你地叫㗎嘛 問返記者轉頭都有？

啲人驚你哋多過驚抗爭者呀柒頭

最大破壞咪你地啲狗亂放tg囉
同埋破壞啲鋪係麻雀館同機鋪 係啲社會垃圾開既

2個月啦 仲未明？
無警察咪和平

仲想分化

山埃計呀 記者

記者們 不如播沙田新城市條片比佢哋睇呀

尼緊 要 繼續 協助 進行 協商 繼續 安全

係囉 完全唔明點解會無人問 同tg山埃成份超標都唔明點解無人問

哦，果晚診完.

又要播番沙田條片

佢老。母。可唔。可以。唔。好逐。粒。字咁。講野。呀？

DLLM點解全部鋪頭關門係因為你班狗未有人出黎嘅時候已經同d商鋪講要關門囉

最尾俾CCTVB問?

佢答無 係因為佢知有但係唔可以應 但係佢又想跟指引 所以只講一個字 無

根本啲狗死唔認
第日俾人踢爆，條友都可以話以佢所知當日無
吹得佢漲呀

點解係pp 德福 唔見有舖頭爛既？？

又大部分和平，少部分激進

係咁係到離間和理非同勇武派

Rthk

唔洗問啦 冇實際用途 咪又係落佢地面

佢有冇完整一句

d 狗點睇沙田凱旋歡迎同每區街坊屌鳩你地黑社會同埋荃灣西巴士乘客一見狗就驚?

首先我地唔可以單睇一張相而作出判斷，如果只睇依張相，我只睇到一架警車，有個黑衣嘅暴徒靠近警車玻璃，似乎作出非法暴力行為

佢好似食咗屎咁 答到一pat嘢

麻雀館東主不如講兩句

終於問偷圖

唔計問題

版權！！！！！！

狗: 繼續策劃計劃緊既計劃

APPLE立場又比人無視

商台

同理,差佬所謂專業克制使用最低武力都係假象,唔係點解會咁多人受重傷

商台記者thanks
唔該晒！！！！！

問返credit

商台好波

班仆街係知，只係唔能夠認；認左即係自我矮化，會損害警隊自尊心，會心理唔平衡

商台ho ball

最左個位madam係咪深層睡眠💤

主持咁撚串

屌鳩MC啦 早唞啦

屌。你。老。母。森。巴。嚟。㗎

好大嘅官威

好撚惡喎個主持

好波

MC 閪到

最後先爆

嘩個mc幾撚時死？

你冇答又屈人問咗

thanks

商台記者thanks
唔該晒！！！！！
不枉我紅色大字推左咁耐！！！！

黎料

哇商台respect

爆9佢

MC起底未啊屌那星 次次都咁撚柒串 憑咩

走人丫屌你老母,MC食屎狗

賤MC 垃圾

屌你老母，MC威脅終止記者會

小學雞到呢

記者爆seed

商台好型呀！！！！

咩叫唔好問?

你都無答過

商台記者好波

MC串撚到

MC正垃圾 咁撚小家

商台記者
我愛你

商台問左咩？

爆9個垃圾mc叫佢收聲啦

wai gor ar sir

屌 罷訪啦 睇下邊個柒

屌你成班小學雞

平時警訊會唔會有？

爆9佢地啦

講出心底話

取消囉 最好 攬炒

商台記者好型呀~~~~~~~~~~~~

你咪取消囉
你個記者會開黎出醜喳嘛

個mc 柒到

有冇人起到個傻鳩MC底

商台問問題嗰個同最後出街個版本反差真係超級大

終止飽佢囉，支筆就喺記者度

而家都叫驅散???

西裝個黑警好撚串喎個樣

商台好野！
警佢老母！

我愛你

個主持想話「我地可以...」可以咩野？趕曬班記者走？

威脅終止記者會，好撚大官威喎！老豆搵仔啦！

成鳩日係現場前線見到佢

所以不斷重覆問 問多幾次 問到次次唔同答法
就變左證人口供不可信

串撚咩 夾硬嚟咋嘛
好地地比佢補問咪無問題囉

起佢啦 串到咁

7月14 d人圍深水埗警署未開始黎料已經叫黃金關門，擺到明係一早諗住準備放tg，無人都照放

唔好嘈!
好有官威呀

真係搏屌呀個MC

垃圾主持 惡9人

！！！！！商台！！！！！

播片！！！

笑左，串撚到呢個mc

Rthk好撚型

屌爆MC老味臭閪

謝sir有咩咁好笑呀

我愛商台

做緊野聽唔到問咩

商台 d 語氣真係 perfect
禮貌得黎又有霸氣

多謝商台

好撚波👍🏻

商台記者

商台記者MVP!!!

過期催淚彈係有氰化物 係已經有專家證實

嘩商台仲播埋片！！！！！！兩大字訴求都做到！！！！！！
respect商台記者！！！！

好撚正商台

個主持收七皮啦
扮撚哂野

呢位記者好撚型

支持
博上位

Respect

咁撚CHUR點答

呢 d 先係記者, 係 7 月果批既態度

標準示範

我都係有冇人話我知商台問咩？

商台播片質問

問得好

不過班含家產實兜到

除咗幫手追問 自己三條都好高質

嚇撚到佢地幾個靜哂

笑撚死

支持！

好波呢位男記者

阿蛇瀨屎未

又派牌

Popo口啞啞

係咪上次俾狗記你老母個記者 ?

點答呀

啫係有鬼啦

商台問得好

滴晒汗

商台呢啲先叫記者架嘛

果啲唔係兜到，係兜過

respect 商台！！
講香港人話，撐香港人話

屌問題咁撚高質
一陣又要聽埋D垃圾自欺欺人

多謝商台哥哥

問得好好 商台記者

公務員集會 太空館觀星
次次都無警察 大家幾和平

終極MVP

Credit比記者

禮拜六放走警車居然變左我地子彈

偷圖

有鬼影相？

多謝商台哥哥
show片

商台好正

偷圖就偷圖啦

其他記者們麻煩學一學商台記者：

1）追問！！！！！追問！！！！！！！！
2）一路播片一路問！！！！！！！！！！！！！！！

佢用CAP 圖, 偷圖

屌那星又要聽廢話

如果再係咁就即走

有就唔會有記者問啦

你肯定有拎CONSENT

記你老母個個商台哥哥？

咩片?

anyway, thx 商台記者冒生命危險問問題

我唔撚信有拎啦

咁啱先又唔答

即刻打比阿頭問

佢意思係 上咗網就可以偷

問咗花仔?

我估係新聞處果啲新聞主任

人地問香港01既相呀 又兜 water mark 都唔del~

冇睇
冇記者問佢點睇沙田街坊咁歡迎暴徒？

商台問佢哋今日播嘅片有冇得到TVB授權用
第二條問題問琴日幾點出水炮車
第三條問點解佢哋要落車開槍
因為星期六觀塘警署嗰日冇落車，狗車直接走

商戶合作都UP得出 收左保護費呀?

有人賣相？
笑撚死

放走警車比自己友狂屌左膠嗰段

真係當人on9

唔撚敢答

大家小心 佢會請人係你隔離影你大頭

老作

事後問返 警察最中意架啦先斬後奏

謝SIR吹水

有consent但唔show logo
私下交易啊？

立場報過，警狗黎

屌你老尾 擺明尻吹拎片拎相

返去作個完整故仔比你呀下

大約係有架狗車係觀塘見唔安全就直接開車走,點解琴日唔咁做?

播片又剪頭剪尾

一定有偷
不過報館應該唔會告佢

我愛港台商台

冇睇
有冇記者問佢點睇沙田街坊咁歡迎暴徒？

唔撚好問D咁尷尬既問題啦...我聽都佢答都好老尷..

又話問過點解要遮住既

鳩噏唔使本

記者朋友們 聽夠er sir講廢話就入嚟

記者手足 願唔願意犧牲一條問題既時間 屌柒警察

屌你老母個啲濕鳩打飛機巢腳文就幾千幾千正皮
正經文就得幾十個人睇

班狗真係柒到仆街

tvb wfc但你地拎埋其他媒體既相啊

起得條MC底未

又loop

所以721唔係人命傷亡

應該係圍架交通警車
佢地上哂車即走

轉載出logo基本啦
講緊知識產權問題

侵犯版權比人踢爆，柒到呢

在場記者一齊起哄都好重要
如果得個記者自己屌
會變好似戅鳩仔咁冇人理
所以行家一定要發聲

仲有裝甲車呢

覺得會有呢啲情況cls

袁國偉心諗, 你班POPO 唔L好燒埋我先得架

男記者問真係有力好多 唔係話性別歧視但就擺明mc恰你女記者

TVB 表示會完美配合
補番份合約都得

真係有，之前公務員集會有假記者影大頭話係賣比客，所以唔出奇

咪等記者返去查證下係咪每次記者會拎出黎既相／片都拎左consent

反正佢都唔理不反對通知書
你遊行佢都可以話你阻塞交通㗎啦
屌佢老母

女記者都可以好霸氣，但係呢批似乎係新人，需要再磨練一下

問你時間 幾點approve呀屌

架車都唔知有冇裝衝擊波裝置

聽日有人拎出黎講就好笑

炒左車啦

冇利君雅, 只係差好遠. 轉算快, 問題尖銳

佢話行動前已approve

記者好忙，辛苦哂

經濟同利君雅呢

不誠實使用電腦

係咪冇人問劉生被捕

聽佢答問題真係聽得好辛苦

其他記者們麻煩學一學商台記者：

1）追問！！！！！追問！！！！！！！！
2）一路播片一路問！！！！！！！！！！！！！！！

順便返去查證下係咪每次記者會拎出黎既每一張相／每一條片都拎左consent
respect記者們

唔好咁啦 已經唔比好多記者去蝦班垃圾黑警再BAN 無咁多記者入到去架啦

問你幾時啊 答乜撚野

合情合理
唔合法

妖又答到一舊舊

記者朋友都唔講

另外自上周中一連數天出現記者追問後，記者會主持人亦由政府新聞處駐警察公共關係科的總新聞及宣傳主任歐芷賢，轉為警察公共關係科警司（傳媒關係）高振邦，之後陸續引入記者「一次過」發問、發問後收回咪高鋒等安排；若遇上記者追問，主持會要求記者先讓回答的警官回答完問題，才再跟進追問問題。

唔夠膽講記者朋友

咁撚樣諗住兜

講唔出朋友呢兩隻字

朋。。。

呀助理處長hang撚晒機 聽唔晒問題 又唔撚識答

記者朋.......先生

其實d警畜咁怕生命受威脅, 郁d仆街又話人地掟彈燒9你又剩
學你地話濟, 驚就咪撚出街啦

記者朋...... 先生

唔係朋友？

記者朋....先生

搶完人地既野，再比錢人地，咪就係人地出售

真係痴撚線
又話要有嗰啲case先出
依加又話可以覺得有就出得

721呢傻鳩

2個
721都係2個

記者朋......先生

咁都可以自己打飛機

驚俾人串唔係你朋友

咁721呢 咁721呢 咁721呢 咁721呢

哇~~
屌~好偉大咁

9唔搭八

SPIN到老連咁遠

佢地要show 新玩具, 事前就批左

721有嘗試咩??

唔叫記者朋友 記者朋...記者先生

新人太腍...拎翻你地屌下莊d霸氣出來得唔得啊記者們

好英勇

721個工作呢？

係!

屌你咁721又走？

咁721果兩個係咪炒得？

丁蟹：浪子回頭金不換

呢條撚樣都幾厚面皮

咁721個2個係咪可以炒

你噏乜撚嘢呀

開咪,.
你哋俾我走啦
你哋俾我走啦
你哋俾我走啦

問你點解人地可以開車走, 荃灣走唔到?

好正, 問到口啞啞

721 呢？盡左力未呀？清兩下路障就好盡力屌你老母

所以721俾人打的人唔係人

呢條友仲似中風

佢聽唔明記者問咩

大佬 你有人工架喎
你義務做嘅我就讚你

淆撚哂底喎今日答到一舊舊

答到就嚟中風咁，個腦overheat

記者管理層可以出嚟證實吓係咪真係提供相/片俾佢地用

佢都唔知自己答咩

佢用觀塘做例子 問721

多得垃圾主持人
啲火又返嚟

隻芝娃娃未撚食藥

晒咗個問題, 出水車. 係咪批準.....

屌你老母

唔答得架會穿崩

理呢個記者會做乜鳩

佢已經HAND左機

唔駛睇 搵人cap上黎算

聽得好辛苦

721呀屌你老尾

梗係啦，一日錯多過一日，好難兜㗎

保障市民安全? 你地次次都搵市民出氣喎

商店記者好有火
希望唔好畀人cut走

人話不了，吠吠吠

721嘅市民就唔使保護
直接講囉係嘅話

睇黎佢兜唔到

721 呢

條西面狗乸出黎仲乜????

如果真係答答下中風
都幾好笑
係咪記招／演講 史上第一次

除左飛天南

俾人問完就會去問consent

我都完全唔明佢答左咩

你有你問我有我噏

721又唔答

下次唔撚好去啦,班狗都唔撚會理人

數以十計 乜撚野黎

問嚟有咩用 公道自在民心

麥sir : 記者朋...先生
no longer friends

蘋果妹妹

走都走唔切

鳩噏大會

個咩dom坐係度係做咩架?

下下721721兜把兜把車埋佢，成班hard晒機

無人記得個女仔

又夠鐘收工，乜柒都答唔出

雞咁腳咁返去屌CCTVB攞consent

隻芝娃娃中哂商台伏

隻狗乸有咩用?

唔去就成班紅媒同佢做新聞架喇

大家一齊mark底今日無答既問題 等記者聽日再問！！！

臨尾先有火

抹黑記者會

其實唔係個個台記者都問得,個記招不如請幾個台黎就算啦

有線直播仲ZOOM 左去個
服務為本 精益求精

一問到721就死都唔答

屌你老母！永誌不忘721！

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌你有線cam man最尾抽水

成日都係個記者會完啦先識到起哄

岩啦唔識答夾著尾巴走解釋唔到721咪一樣點兜都係條刺一樣係度

咪係 仲要大隻紅字

屌，824俾人拖行個男仔又冇人問？

我好撚記仇！

頭先有冇人睇CABLE,
zoom 左埋去"服務為本 精益求精"

以防有人問返女權問題

連記招都仍然係知法犯法
旨意呢班人執法 香港唔墮落先奇

日日屌住走，好心記者問返上次無答問題，黑警一日唔答就唔報新情況

麥sir 咁自信講廢話

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

ZOOM左佢句野到

每日提721一次呀 問到佢答為止

其實好左好多 起碼聽完都知問乜

冇
純粹想睇吓佢會點答
市民咁鍾意咁歡迎佢地口中嘅“暴徒”
相反佢地自己去到邊都比人屌比人鬧，正宗過街老鼠，同埋巴士上面嘅普通市民見到佢地就咁驚咁恐懼
究竟邊邊先係暴徒

要記低未答嘅，聽日再追問返，同埋因為冇答要求唔計問題數

蘋果妹妹好嬲 死都沒選佢問

721呢 屌你

d大話開始作唔到落去

花瓶

記得聽日問番 721咁多市民就唔係人命？？？唔需要保護？？

最左隻狗乸坐足個半鐘

hang 機 hang 撚到

英文話counselling psychologist
中文話臨床心理學家
屌你咩!2樣唔同專業黎
你係咪帽警唔知有咩福利嫁?

聽日一開始就淨係問721, 佢地會唔會乜都唔答就直接完場?

其實應該早D爆,個MC出黎就屌佢,佢想STOP既就由佢STOP,記者起身走人咪係,下個記招都唔洗再出現

無爬文，點炒法

問左D咩.. 冇睇到TIM!

各位.
明天有行會呀.
睇黎柒婆又會9UP
再激起民憤

好多問題都冇問到
1. 有冇停搜女義士身果2位女黑警職
2. 爆女義士眼單案查成點
3. 之前鏡頭暗角偷打爆牙義士頭個黑警話要返去睇返但好似冇再追問返

記者次次都係完左場先黎爆seed問...

除左商台外，其他記者朋友，比啲掌聲自己，你地又輕輕鬆鬆挨過記者會，又到最後人地走先識發小小火
聽日繼續慢慢比狗帶遊花園，乖乖地坐定定聽書

巴打絲打都要星期三去保護港女！

仲記得被人除哂衫凌辱個位女手足既同我入黎！！！

828公海傳送門

冇睇到 做/講左d咩

心諗，好彩冇問我

我知好嬲，但都要睇，記抵牠們所講的重點
摷返出來隨時一個屈尾十救到班義士們

一定環呢班狗，生生世世留係大灣區做狗
一定要清算佢地

股市又準備插水

麻煩記者日日問721
班popo講其他事件講到幾正義維持治安都好
一問番點解721會冇人即刻収佢皮

以為開左槍就係英雄
能夠跪係槍口前先係英雄

聽日一入場就追問番佢無答既問題先？ 佢唔答就一直問
唔撚比佢開始

岩呀 之前啲問題冇答嘅又冇再追問 淨係focus咗喺呢兩日

背景句宗旨
服務為本，精益求精

唔該樓價快d跌

刮走催淚彈expiry date問左未

其實政府已經共狗化
全部數據都係假
Tg數起碼x3

佢話false accusation wo
無刮走wo

問咗 屈張圖未必係真

我答你都得啦
1. 仲調查緊
2. 調查有進展，但無資料係手答你唔到
3. 同上

老豆搵仔未

可唔可以叫記者追問麗晶/寶林單野?

笑就笑完，要保持憤怒啊各位手足

全部圖都係p圖

唔答唔答，日日係咁追問，你地咁型咪日日唔好答囉屌

好似要有利君雅係度先帶得起班記者團火

其實次次都最尾問問題機會先嚟料
完全唔明點解俾個MC食住上
究竟係咩問題 睇到火撚滾

佢話嗰批係未過期，但佢地又分到係邊個批次

做咩隻芝娃娃根本答唔倒, 又死唔俾謝振中答??

商台記者好波
以前識佢鳩下鳩下咁，原來咁有料

雖然班撚屌都係冇答

無計
次次俾曬啲共媒問曬先
之後補時先俾班有火嘅記者問

呢班真係唔得，把聲太柔弱，成班o靚妹咁

答唔到個問題,追問其實好正常,屌唔通佢答你岩岩食左咩晏你都照由9佢咩

狗仔選擇性答問題又唔答，最後走埋

有線cam man zoom服務為本，精益求精

唔駛開po啦
仲有乜好討論

有冇人可以cap返商台記者段片出黎

次次都睇到人燥晒

呢單野好重要 黑警扮保安呀

根本日日都係比狗表演，美化自己既行為，但班記者出黎係間接助攻比警犬，完全唔會打斷班狗
MC仲醒過班記者，見班狗唔識答就話下一條問題，跟住班記者就聲都唔敢出

其實mc夠膽咪腰斬個記者會 睇下記者們會點

下次播片要帶電視去

無記錯
條友答過
我呢刻唔係警務人員

警察咁晦氣咁躁，不如取消每日記招啦

其他記者們麻煩學一學商台記者：

1）佢唔答你你就追問！！！！！追問！！！！！！！！
2）一路播片一路問！！！！！！！！！！！！！！！

順便返去查證下係咪每次記者會拎出黎既每一張相／每一條片都拎左consent
respect記者們

乜撚都你講哂咁開記招黎做乜
好撚on9

有冇老豆可以搵番個仔？

老豆搵仔條MC

我無睇好耐,但聽講有班共媒溝淡咗其他人既發言時間

你估佢地想開,柒婆要做SHOW有咩計

D垃圾支那狗都唔係黎問問題,只係覆述共產黨d指令

唔好再俾個MC食住上

屌啦 琴日有fd發夢執左兩粒番屋企
日期係刮走左